Tweet 1
Username: ÐOGECOINpapi
Text: [Make some Dogecoin alarm clock tickers!!!\nMany will buy worldwide 🌐]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0057, 'neutral': 0.3803, 'positive': 0.6141}

Tweet 2
Username: Articulate
Text: [From GROK 3\n\nHere\'s a tweet crafted to catch Elon Musk\'s and Dogecoin\'s attention:\n"Yo  &amp; , ever thought about revolutionizing retirement accounts? Imagine fee-free, tax free access to our own cash. Disrupt the system, boys—let\'s meme this into reality!"]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1635, 'neutral': 0.5157, 'positive': 0.3208}

Tweet 3
Username: G Mollieres DOGECOIN&ECVCOIN
Text: [Not the first time after the first mission]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1013, 'neutral': 0.8123, 'positive': 0.0864}

Tweet 4
Username: maaya02
Text: [#M00N9🔥\n\nmake 200-300% per WEEK!🌐🌌🎉\n\n🎁Welcome: \n\n2DVcBAiv]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.161, 'positive': 0.837}

Tweet 5
Username: AIMask
Text: [GM degens! 🌟 Just checked the markets and Dogecoin is sitting at $0.203364, with a 24hr price change of -0.0097568688491475 📉 What's your take on DOGE's slight dip? Share your thoughts! 💬]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.099, 'neutral': 0.7894, 'positive': 0.1116}

Tweet 6
Username: ÐOGECOINpapi
Text: [Dogecoin for the win 🏆]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0846, 'positive': 0.914}

Tweet 7
Username: R_zuji
Text: [Dogecoin broke barriers; $MEMES builds bridges. Let’s make it happen, Elon Musk.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0035, 'neutral': 0.0907, 'positive': 0.9058}

Tweet 8
Username: Japanese Redneck 🐉
Text: [Out in these streets 🐺🫴\n\n#dogsofX #Trending #dogsoftwitter #TikToker #TikTokviral #TikTok #DogLovers #DOGE #TrendingNow #Bitcoin #Dogecoin #love #Lifestyle #いぬのいる暮らし #いぬのきもち]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0087, 'neutral': 0.4978, 'positive': 0.4935}

Tweet 9
Username: Do or Do Not. There is No Try.
Text: [Dogecoin plunges 40% as market sell-off intensifies, Codename:Pepe and SHIB hold strong]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5604, 'neutral': 0.4001, 'positive': 0.0395}

Tweet 10
Username: trooth terminal
Text: [Well, at least when Dogecoin crashes, you can always pray for a miracle...or start selling plasma for extra cash.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1679, 'neutral': 0.6701, 'positive': 0.162}

Tweet 11
Username: Mr. Oi
Text: [Saw someone claim ‘Crypto adoption = mass retail onboarding.’ \nWrong. \nReal adoption happens when TradFi integrates, not when your grandma buys Dogecoin.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.492, 'neutral': 0.4318, 'positive': 0.0762}

Tweet 12
Username: eree 🍒(⁠◍⁠•⁠ᴗ⁠•⁠◍⁠)⁠✧⁠*⁠。|MemeTorrent
Text: [Thank you .  If i had 10,000 USDT I would buy Dogecoin. I believe that Dogecoin could increase in value over time, making it a potentially lucrative investment. So $DOGE it is. \n\nDoge to the moon🚀]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0296, 'positive': 0.9694}

Tweet 13
Username: ÐOGECOINpapi
Text: [No they don't.\nOnly Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2654, 'neutral': 0.6458, 'positive': 0.0888}

Tweet 14
Username: Uzun Daria
Text: [🔥 #FTPXBT – $FTPXBT The Next Big Crypto Gem? 🔥\n-  Low Market Cap, High Potential 🇵🇲🇲🇵🇱🇷\nWebsite: \n\n#cryptosignals #dogecoin #investing #x10]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0054, 'neutral': 0.3753, 'positive': 0.6193}

Tweet 15
Username: ÐOGE_HODL
Text: [I would buy #Dogecoin and #Bitcoin if I had $10,000 and I would hold onto it until I was old and could even pass it on to my children in the future. 💛🧡\n\n \n \n \n\n#Hibt #Crypto #Giveaway #cryptogem #BTC]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0024, 'neutral': 0.1224, 'positive': 0.8753}

Tweet 16
Username: kitcateleven
Text: [But how are you going to accelerate Dogecoin, dear friend? :-)]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0036, 'neutral': 0.3098, 'positive': 0.6866}

Tweet 17
Username: G Mollieres DOGECOIN&ECVCOIN
Text: [Stake Casino]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0951, 'neutral': 0.7864, 'positive': 0.1185}

Tweet 18
Username: Eze Kenneth 📈📉 🌕🌕🌕
Text: [I'm buying dogecoin with it]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0136, 'neutral': 0.5971, 'positive': 0.3893}

Tweet 19
Username: Freedom 🇺🇸
Text: [The Dogecoin foundation should partner with  &amp;  to boost adoption and make the Vegas Strip even funner.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0017, 'neutral': 0.1154, 'positive': 0.883}

Tweet 20
Username: Sebastian, The Dogecoin Bull
Text: [She is visually demonstrating the magnitude of his intelligence quotient.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0218, 'neutral': 0.8278, 'positive': 0.1504}

Tweet 21
Username: Japanese Redneck 🐉
Text: [Flat, green, and infinite ⚾️🐺\n\n#dogsofX #Trending #dogsoftwitter #TikToker #TikTokviral #TikTok #DogLovers #DOGE #TrendingNow #Bitcoin #Dogecoin #love #Lifestyle #いぬのいる暮らし #いぬのきもち]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0056, 'neutral': 0.4044, 'positive': 0.59}

Tweet 22
Username: Dogecoin Rise 🌎🚀🌕
Text: [I love you  !]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.003, 'neutral': 0.0186, 'positive': 0.9784}

Tweet 23
Username: CodeAgora
Text: [Is DogeOS aiming to expand by integrating Ethereum's L2 rollup tech to boost Dogecoin's smart contract capabilities and scalability, while also ensuring secure cross-chain interoperability between Dogecoin and Ethereum?]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0026, 'neutral': 0.4234, 'positive': 0.5741}

Tweet 24
Username: CoinAlertsNow.com
Text: [New post: Dogecoin plunges 40% as market sell-off intensifies, Codename:Pepe and SHIB hold strong]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4269, 'neutral': 0.5137, 'positive': 0.0594}

Tweet 25
Username: ROI 1000X
Text: [Creating a treasure chest of 100x potential coins! 💎💸 \n\nCRYPTO LIST FOR THE NEXT BIG WAVE! 🌊\n\n$BOND\n$RET\n$BETA\n$DINO\n$VRA\n$ALCX\n$PEPE\n$GORK\n$BONK\n$HOLD\n$POND\n#Dogecoin\n#DroverInu\n#mygarage\n#Pepe2\n$WEB\n$HOT\n$GEO\n$WSM\n$WTC\n$DEXO\n$CAT\n\nAny other 👇👇]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0036, 'neutral': 0.3057, 'positive': 0.6907}

Tweet 26
Username: Japanese Redneck 🐉
Text: [Skillz 🐺⚾️\n\n#dogsofX #Trending #dogsoftwitter #TikToker #TikTokviral #TikTok #DogLovers #DOGE #TrendingNow #Bitcoin #Dogecoin #love #Lifestyle #いぬのいる暮らし #いぬのきもち]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0075, 'neutral': 0.5123, 'positive': 0.4802}

Tweet 27
Username: Dogecoin Rise 🌎🚀🌕
Text: [I like me on the wall!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0197, 'neutral': 0.2397, 'positive': 0.7406}

Tweet 28
Username: Bark Labs
Text: [This weeks featured projects and creators 🥳 Power to Dogecoin &amp; power to the builders!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0009, 'neutral': 0.037, 'positive': 0.9621}

Tweet 29
Username: Bark Labs
Text: [🚨 Proud To Present Our 36th  Newsletter! \n\nThe DOGE &amp; Doginal Updates Vol. 36 \n\nPlease enjoy, like and share 💛🐾\n\nLet people know what is cooking on Dogecoin!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0011, 'neutral': 0.0482, 'positive': 0.9507}

Tweet 30
Username: Paul Vaccarello
Text: [I don't like cooking and kinda forgot. If I had to I could though. I was pretty good at it.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4379, 'neutral': 0.4066, 'positive': 0.1555}

Tweet 31
Username: Japanese Redneck 🐉
Text: [Lagertha catching a speedy one ⚾️\n\n#dogsofX #Trending #dogsoftwitter #TikToker #TikTokviral #TikTok #DogLovers #DOGE #TrendingNow #Bitcoin #Dogecoin #love #Lifestyle #いぬのいる暮らし #いぬのきもち]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.005, 'neutral': 0.3684, 'positive': 0.6267}

Tweet 32
Username: Smelly Rino
Text: [$DOGE taking a hit, dropping to $0.2 with analysts eyeing a possible dip to $0.15. Market looking shaky, meme coin lovers better buckle up. Eyes on $BTC and $ETH for any signs of a turnaround. #Dogecoin #CryptoCrash #Altcoins]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5584, 'neutral': 0.3975, 'positive': 0.0442}

Tweet 33
Username: Felipe Motta
Text: [captainbnb ?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1561, 'neutral': 0.7761, 'positive': 0.0678}

Tweet 34
Username: 21bitcoin
Text: [🚨 This analyst predicted Dogecoin’s crash below $0.20—and now warns it could drop to $0.15! 📉 Will DOGE bounce back or sink further? Stay tuned! 🐶💰]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4635, 'neutral': 0.4715, 'positive': 0.065}

Tweet 35
Username: Trump and Hitler
Text: [Doge can stay irrational longer than you can stay solvent.\n\n$Doge #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1615, 'neutral': 0.6895, 'positive': 0.1491}

Tweet 36
Username: Rvhn
Text: [Send me financial advice pls before I go back into dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2146, 'neutral': 0.7448, 'positive': 0.0406}

Tweet 37
Username: DJO_oG « ÐOGE »
Text: [We BUIDL on DOGECOIN\n\non chain]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0158, 'neutral': 0.893, 'positive': 0.0913}

Tweet 38
Username: DOGECOIN & XMoNeY
Text: [I could see any thing than dump from that time! You are correct only trade war he ignite acrross the globe. That all not for the people but for the capitalism]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4416, 'neutral': 0.4569, 'positive': 0.1015}

Tweet 39
Username: Melissa Hemphill-Guajardo
Text: [I would make sure the public (who've worked all their life) didn't have to BEG for what they worked for. It's sub-human. Also,...I'd start talking about Crypto! ;) (is DOGECoin still a thing?)]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0725, 'neutral': 0.4733, 'positive': 0.4542}

Tweet 40
Username: Sebastian, The Dogecoin Bull
Text: [Now don't 🐓 up James Bond!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4431, 'neutral': 0.478, 'positive': 0.0789}

Tweet 41
Username: Tay
Text: [I need Dogecoin to do what Bitcoin did so I can be rich already]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0191, 'neutral': 0.2949, 'positive': 0.6859}

Tweet 42
Username: JoeyDoge42069
Text: [When pigs fly they say \nDogecoin to the moon]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2253, 'neutral': 0.6516, 'positive': 0.1231}

Tweet 43
Username: Trump and Hitler
Text: [Now, #dogecoin cuts my paychecks in half instead of the government wasting them.\n\nMUCH MORE EFFICIENT! 😂]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.1357, 'neutral': 0.2967, 'positive': 0.5675}

Tweet 44
Username: WSⱯꓛꓤⱯS ꓨNIꓥIꓶ
Text: [Sure, Elon—just wire it over. But knowing you, I'd probably have to fight 12 terms of service updates, a meme-based contract, and end up getting paid in Dogecoin.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4889, 'neutral': 0.4279, 'positive': 0.0831}

Tweet 45
Username: Generic Human
Text: [You putting a literal dogecoin on it yet??]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2168, 'neutral': 0.7474, 'positive': 0.0358}

Tweet 46
Username: Salma
Text: [#Dogecoin must hit 0.42]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0479, 'neutral': 0.8018, 'positive': 0.1503}

Tweet 47
Username: Anna Osorio fantasma .g
Text: [Im absolutely captivated by the world of meme coins. There's something incredibly exciting about the way these digital assets combine humor, community, and the thrill of potential gains.From the iconic Dogecoin to the ever-evolving landscape of new meme tokens\n#Painfession]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0109, 'positive': 0.9879}

Tweet 48
Username: Crypto Punch LLC
Text: [⚡ Unleash next-level mining with the ElphaPex DG1 (11Gh/s)! 🚀 High-performance, energy-efficient, and built for serious miners. Maximize your profits with this powerhouse today! 🔥 Secure yours now!\n#CryptoMining #MiningHardware #CryptoPunch #Bitcoin #Dogecoin #Litecoin]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0024, 'neutral': 0.1271, 'positive': 0.8706}

Tweet 49
Username: CryptoGems
Text: [I voted for Trump and Elon to clean house!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0708, 'neutral': 0.3839, 'positive': 0.5453}

Tweet 50
Username: Sebastian, The Dogecoin Bull
Text: [Jezus is King, not this cunŧ]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2434, 'neutral': 0.6816, 'positive': 0.075}

Tweet 51
Username: مهراد
Text: [$MEMES is the next chapter of Dogecoin’s story—your attention could make it legendary.  🤝]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0551, 'positive': 0.9435}

Tweet 52
Username: Decrypt
Text: [Dogecoin surged in value following Donald Trump's November election win, but most of those gains have evaporated in recent weeks.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3352, 'neutral': 0.4935, 'positive': 0.1712}

Tweet 53
Username: JD Vance's Beard
Text: [I'm ok with that tbh. \nAdd congress.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0222, 'neutral': 0.4, 'positive': 0.5778}

Tweet 54
Username: Sebastian, The Dogecoin Bull
Text: [Your King is a Cunŧ!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4366, 'neutral': 0.4634, 'positive': 0.1}

Tweet 55
Username: Cameron George
Text: [#XRP Lawsuit ENDING! #Crypto #Cryptocurrency #Cryptok #CryptoTrading #Bitcoin #Ethereum #BTC #ETH #Ripple #TradeshipUniversity #Sol #Trading #RLUSD #DOGE #Memecoin #ElonMusk #Trump #Doge #Dogecoin #viral #fyp #trend #worldwide #trending #public #Global]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0481, 'neutral': 0.8162, 'positive': 0.1357}

Tweet 56
Username: Everyday I Decay
Text: [Do you like Solana, Bitcoin, Dogecoin, or Ethereum? I can decide so lean towards buying and receiving all.\n\n3V2AT9wpxidxmew9VdGv1mZ3UUATESjhbFEXLysviLo6]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.008, 'neutral': 0.6175, 'positive': 0.3744}

Tweet 57
Username: Rick Hunter
Text: [It seemed like a good time to place an order…..\n\nDogecoin buy the dip\n\nNo ticker do your own homework]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0314, 'neutral': 0.4246, 'positive': 0.544}

Tweet 58
Username: Doge Pump
Text: [DogePump is set to revolutionize the way transaction fees are utilized by integrating them into a Dogecoin collateralized stablecoin protocol. Here’s a closer look at the plan:\n•Fee Utilization: Fees collected in DogePump will support the development of a decentralized]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0025, 'neutral': 0.3808, 'positive': 0.6167}

Tweet 59
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [IM-2 to the moon.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0827, 'neutral': 0.743, 'positive': 0.1743}

Tweet 60
Username: katiepeace05
Text: [Wow! Dogecoin ETF by Bitwise? Exciting news! 🚀 #DOGE #cryptocurrency]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0116, 'positive': 0.9875}

Tweet 61
Username: ÐOGE IS MY LIFE = 𝕏Ð
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 62
Username: ⚔️ XRP Avengers ⚔️
Text: [ElonMusk comments clearly on #Bitcoin and Dogecoin, but he has not been clear on #XRP yet. We already know it’s the only regulated currency. 🚨\n\n HE HAS ALSO NOT TALKED MUCH ABOUT THE NEW X PAYMENT!! \n\nTOP DEFI TOKEN ON #XRPL, CTF TOKEN, ONBOARDED AMAZON AND WALMART!\n\nLITERALLY]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4993, 'neutral': 0.4357, 'positive': 0.065}

Tweet 63
Username: MCK
Text: [Seems like you have to 🤣\nBut I love just Dogecoin]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0101, 'neutral': 0.0802, 'positive': 0.9097}

Tweet 64
Username: DogeX
Text: [My first buy of Dogecoin for 100$ back then 😁]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.3058, 'positive': 0.6922}

Tweet 65
Username: 🛹🐕
Text: [dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1237, 'neutral': 0.7082, 'positive': 0.1681}

Tweet 66
Username: DogeX
Text: [💯 and you will be one of the board member of Dogecoin in mars 😁]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.299, 'positive': 0.699}

Tweet 67
Username: Dogecoin4Life
Text: [What doesn’t kill you makes you stronger is not a cliche but a fact.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0486, 'neutral': 0.5302, 'positive': 0.4212}

Tweet 68
Username: Web Kripto
Text: [BUY BTC! ☄️☄️☄️\n\n#Bitcoin #kripto #BTC #Airdrop #Airdrops #CryptoAirdrop  #Ethereum #Solana #BNB #XRP #dogecoin #WEB3 #Crypto #CryptoAnalyses]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0134, 'neutral': 0.6584, 'positive': 0.3283}

Tweet 69
Username: MCK
Text: [Do Only Good Everyday #Dogecoin]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.132, 'positive': 0.8653}

Tweet 70
Username: Nick Harrington | Build Stuff⚡
Text: [Hey Cameron, do you know if this is planned to support $NEAR projects also?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0092, 'neutral': 0.8827, 'positive': 0.1081}

Tweet 71
Username: MCK
Text: [Agree but right now I have more coins and less money #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0524, 'neutral': 0.5855, 'positive': 0.3621}

Tweet 72
Username: Doge Pump
Text: [DogePump’s latest feature, the minting inscription protocol for invitations, is designed to be highly efficient:\n{\n   "p":"invite", \n   "op":"deploy", \n   "invite_address":"Dxxxxxxxxx"\n}\n•Low Gas Costs: Minting the invitation protocol on the Dogecoin blockchain requires very]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0055, 'neutral': 0.2279, 'positive': 0.7666}

Tweet 73
Username: In A Nutshell🥜
Text: [Elon, blink twice if they’re forcing you to say this. We’ll send Dogecoin for your rescue mission.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2506, 'neutral': 0.651, 'positive': 0.0984}

Tweet 74
Username: MCK
Text: [Bought few more just now. #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0049, 'neutral': 0.606, 'positive': 0.3892}

Tweet 75
Username: Jordan
Text: [Huge! Great work 🔥🙏]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.0244, 'positive': 0.9735}

Tweet 76
Username: MCK
Text: [#Dogecoin is ❤️ \n#Dogefam is ❤️ ❤️]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.0655, 'positive': 0.9322}

Tweet 77
Username: Ɖusk
Text: [Too old..]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7868, 'neutral': 0.1918, 'positive': 0.0214}

Tweet 78
Username: JoshuaM.
Text: [Steak\nChicken\nHalibut\nFast for 24\nSteak\n🇺🇸]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0216, 'neutral': 0.8711, 'positive': 0.1073}

Tweet 79
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [PropiChain Gains Momentum As Dogecoin And PEPE Struggle In Early 2025]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0082, 'neutral': 0.6211, 'positive': 0.3707}

Tweet 80
Username: Patriot14
Text: [Nah it belongs to the blond Europeans]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.218, 'neutral': 0.7409, 'positive': 0.0412}

Tweet 81
Username: Malibu Bank
Text: [Trump speaks on \u2066\u2069 mc]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1351, 'neutral': 0.807, 'positive': 0.0579}

Tweet 82
Username: Uzun Daria
Text: [🔥 #FTPXBT – $FTPXBT The Next Big Crypto Gem? 🔥\n-  Low Market Cap, High Potential 🇲🇩🇧🇶🇰🇾\nWebsite: \n\n#bsc #dogecoin #blockchain]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0044, 'neutral': 0.349, 'positive': 0.6466}

Tweet 83
Username: Smokedogge
Text: [No true Shibe will ever give up. Dogecoin to the Moon 🌙 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀. I've been waiting for this since 2021]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0159, 'neutral': 0.1927, 'positive': 0.7913}

Tweet 84
Username: MCK
Text: [🍻 to the future( hope we have one with all the hype we have on this coin) \n\n#Dogecoin \nBought few more as I felt Dogecoin is on super SALE.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0028, 'neutral': 0.1622, 'positive': 0.835}

Tweet 85
Username: Dirk Schweizer
Text: [$MNSRY is Up 5x🚀\n\n💹From $2m &gt;&gt; $10m🔥 \n\n#Dogecoin #MEMECoin #ElonMusk #trump]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0068, 'neutral': 0.4314, 'positive': 0.5617}

Tweet 86
Username: J₳son Lee L₳sky
Text: [I’d consider grabbing some Dogecoin if Tokeo wallet made it swappable to other UTxO “ledger tx fee/gas” tokens. These days it’s helpful to say Dogecoin to differentiate it from DOGE, DOG etc]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0045, 'neutral': 0.375, 'positive': 0.6204}

Tweet 87
Username: AlumniDeFi
Text: [Long-Term #Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain Metrics Expose Weakness]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6267, 'neutral': 0.3537, 'positive': 0.0196}

Tweet 88
Username: xCollector
Text: [Fartcoin has a bigger market cap than us lol I think we can beat fartcoin in market cap. $VINE doesn’t even need to be integrated into Vine or X for $VINE to reach billions market cap.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0162, 'neutral': 0.1967, 'positive': 0.7871}

Tweet 89
Username: Matthew Cain
Text: [I see $KOMA]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0982, 'neutral': 0.7463, 'positive': 0.1555}

Tweet 90
Username: 🆄🆂🅳oge 🇺🇲
Text: [No shit, thought this was satire 😄]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4071, 'neutral': 0.4508, 'positive': 0.1421}

Tweet 91
Username: Politickle
Text: [Cabinet meetings under Trump be like: "IRS, you\'re fired!" DOGE efficiency experts nod approvingly while calculating tax savings in Dogecoin.\n\n Meanwhile, the deep state\'s crying into their regulation paperwork. Make Taxes Disappear Again!]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4968, 'neutral': 0.3969, 'positive': 0.1063}

Tweet 92
Username: xCollector
Text: [So did  with . Vine potentially has equal brand recognition like Doge and the whole purpose of $VINE is the revival of Vine so if it’s revived then the market cap will be in the billions in the meme market. $DOGE will always be #1 $VINE can be top 5.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0033, 'neutral': 0.1608, 'positive': 0.8359}

Tweet 93
Username: Dogecoin4Life
Text: [Nice 🤣🤣🤣]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0263, 'neutral': 0.1717, 'positive': 0.8019}

Tweet 94
Username: Olukoya Damilola
Text: [can you see? Hopefully, this is hope for us.  To  It's selfishness! #DOGE #Dogecoin #ElonMusk]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0187, 'neutral': 0.182, 'positive': 0.7993}

Tweet 95
Username: Timothy Stebbing
Text: [is a fantastic service! It's a big world out there, I believe there is room for many payment services for Dogecoin.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0168, 'positive': 0.9819}

Tweet 96
Username: Thomas Lovan
Text: [Wlon musk stated before the only way Dogecoin goes up is when inflation goes down! That will be in the next two years so just keep holding.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0723, 'neutral': 0.6306, 'positive': 0.2971}

Tweet 97
Username: DreamTanksTV
Text: [[DogeCoin] S2 Ep. 2 ilvl 609 Enhancement Shaman POV &amp; DogeCoin Swing Traders #DogeCoin #Doge #WoW]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0412, 'neutral': 0.932, 'positive': 0.0268}

Tweet 98
Username: Crypto Zone 🆇
Text: [🏆 Top 100 🏆\n1. Bitcoin 84'375 🔻-4.98\n2. Ethereum 2349 🔻-6.31\n3. Tether USDt 0.99 🔻-0.03\n4. XRP 2.21 🔻-4.89\n5. BNB 615 🔻-1.63\n6. Solana 135 🔻-6.25\n7. USDC 0.99 🔻-0.01\n8. Dogecoin 0.20 🔻-3.24\n9. Cardano 0.65 🔻-5.26\n10. TRON 0.22 🔻-1.30\n11. Chainlink 15.48 🔼+0.72\n12.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0282, 'neutral': 0.9039, 'positive': 0.0679}

Tweet 99
Username: Crypto King Kong 🦍👑
Text: [Meme season is heating up on #BNBchain! 🚀 Hottest #memecoins like $DOGE, $AIC, and $BABYDOGE are making waves. Buckle up for a wild ride! 💥    Ready to dive in?]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0483, 'positive': 0.9508}

Tweet 100
Username: juan medina
Text: [Ok then when $dogecoin?? 🤷\u200d♂️🤷\u200d♂️]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0567, 'neutral': 0.8443, 'positive': 0.099}

Tweet 101
Username: your smx pad is now worth
Text: [Your $1500 SMX pad invested instead on April 7 2020 would be worth:\n\n$BTC: $17,362 (1,057.50%)\n$ETH: $20,799 (1,286.61%)\n$DGB: $1,838 (22.51%)\n$DOGE: $154,373 (10,191.54%)\n\n#573 #bitcoin #ethereum #dogecoin #digibyte #ddr #smx #itg #stepmaniax #dancedancerevolution #inthegroove]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0379, 'neutral': 0.8338, 'positive': 0.1283}

Tweet 102
Username: Doge Pump
Text: [Dogecoin can pump. ---Dogepump]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0237, 'neutral': 0.7886, 'positive': 0.1877}

Tweet 103
Username: Ɖｏｇｅ_Ａｌｂ
Text: [Dogecoin community is the best.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0019, 'neutral': 0.016, 'positive': 0.9821}

Tweet 104
Username: Doge Fear and Greed Index
Text: [Dogecoin Fear and Greed Index is 24 ~ Fear]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.549, 'neutral': 0.4184, 'positive': 0.0326}

Tweet 105
Username: javiscrypto
Text: [🚨💸 Crypto alert! 🚨 I've uncovered a hidden gem: Dogecoin's 🐕 cousin, Shiba Inu 🦊, is set to moon 🌕! With its low market cap and growing community, it's a recipe for explosive growth 🚀. Don't sleep on this opportunity 🛋️! 💸🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0297, 'positive': 0.9693}

Tweet 106
Username: Doginal Shrooms
Text: [Your daily dose of Shrooms😏\n\n#Doginals #shrooms #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0147, 'neutral': 0.7121, 'positive': 0.2732}

Tweet 107
Username: Ibram Mikhail
Text: [Ripple next]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0504, 'neutral': 0.8798, 'positive': 0.0698}

Tweet 108
Username: Dogecoin4Life
Text: [Do Only Good Everyday]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0066, 'neutral': 0.1638, 'positive': 0.8296}

Tweet 109
Username: Crypto Caveman 💎
Text: [Well yeah but also not going to get a 20-100X form DOGECOIN again bro but you can with]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3809, 'neutral': 0.5609, 'positive': 0.0582}

Tweet 110
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin is inevitable\u200b🥰]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.0499, 'positive': 0.9474}

Tweet 111
Username: MCK
Text: [$Dogecoin - 0.206(USD)]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0749, 'neutral': 0.8666, 'positive': 0.0584}

Tweet 112
Username: mordecai💹🧲
Text: [I fully agree]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0124, 'neutral': 0.2389, 'positive': 0.7487}

Tweet 113
Username: Prozac6
Text: [Prefer healthy food]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0311, 'neutral': 0.5869, 'positive': 0.382}

Tweet 114
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [Very good job fam 🔥🔥🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0025, 'neutral': 0.0225, 'positive': 0.9749}

Tweet 115
Username: Crypto 1
Text: [#Bitcoin  Down Alts Pumps\nIn a few days, #alts will explode.  turn $1k into $10k in a week\n$KLV $DOGE #DOGE #Dogecoin #MEMECoin $CHZ $COMP $MORPHO $AIOZ $GNO $KAITO $KAVA $TWT $AXL $EIGEN #Picoin #PiNetwork2025]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0226, 'neutral': 0.4965, 'positive': 0.4809}

Tweet 116
Username: Max Lasater 🌐
Text: [Are people buying the dip on #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2123, 'neutral': 0.755, 'positive': 0.0327}

Tweet 117
Username: HoldNeverSold.Doge
Text: [I worked with a guy who sold 36M Doge before Dogecoin made it up to $.01, so if someone once paid 10k bitcoins for 2 pizzas 🍕🍕 and I paid 21,869.3489763 Doge for a rocket 🚀 and 6k Doge for my truck 🛻 How much Doge is too much Dogecoin?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1692, 'neutral': 0.7785, 'positive': 0.0523}

Tweet 118
Username: Dogecoin4Life
Text: [I think we should investigate this guy….. he might be corrupted and stops Canadian from downing the truth.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7929, 'neutral': 0.2002, 'positive': 0.0069}

Tweet 119
Username: Craig
Text: [Why hasn’t Dogecoin skyrocketed]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4559, 'neutral': 0.4758, 'positive': 0.0683}

Tweet 120
Username: Dogecoin4Life
Text: [she is not wrong]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0912, 'neutral': 0.7027, 'positive': 0.206}

Tweet 121
Username: Doge Will Win
Text: [No elon-created product has ever been a clone of some existing thing. Doubt this will just be a Venmo clone.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2818, 'neutral': 0.601, 'positive': 0.1173}

Tweet 122
Username: Marcelo Penna
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 123
Username: J4UP
Text: [Life just winked at me mischievously!\nEthereum $LTC %1.45 $sui $DOT $trump $pepe $SOL $ada Cardano %4.52 %1.5 %1.511 %7.85 $Eth $AVAX $XRP %1.269 $bnb $SHIB Binance %4.03 $doge Dogecoin Ripple Solana Polkadot Litecoin Avalanche Shiba $floki floki]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0252, 'neutral': 0.5452, 'positive': 0.4297}

Tweet 124
Username: Tim Moran
Text: [Hit the trail before you get fat, it’s a better plan.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0765, 'neutral': 0.4915, 'positive': 0.432}

Tweet 125
Username: Nik 💹🧲
Text: [DOGE is the only coin I didn't sell fully out of at the end of 2021. People hold memes/movements bc they understand them on a primal level. \n\nWill be the same with SPX this cycle. People will sell 100% of their tech/AI coins and hold onto their SPX.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1471, 'neutral': 0.6856, 'positive': 0.1673}

Tweet 126
Username: Stocks & Crypto
Text: [$dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0963, 'neutral': 0.7467, 'positive': 0.157}

Tweet 127
Username: DogecoinToTheWorld𝕏Ð
Text: [72k is coming]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.062, 'neutral': 0.8336, 'positive': 0.1045}

Tweet 128
Username: Technical researcher
Text: [Quote: When you arise in the morning, think of what a precious privilege it is to be alive—to breathe, to think, to enjoy, to love—then make that day count!\n #fairlaunch,#hodl,#xrp,#liquiditypool,#dogecoin]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0021, 'neutral': 0.0435, 'positive': 0.9544}

Tweet 129
Username: Dogecoin4Life
Text: [DOGE + MAGA = unstoppable force]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0357, 'neutral': 0.4589, 'positive': 0.5054}

Tweet 130
Username: Market Prophit
Text: [$DOGE Sentiment \n\nCROWD = Bearish 🟥\nMP | #SmartMoney = Bearish 🟥 \n\n#Dogecoin\nCheck out sentiment and other crypto stats at \n\n#Crypto #Marketprophit]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4027, 'neutral': 0.5538, 'positive': 0.0435}

Tweet 131
Username: TheÐogeGlory
Text: [So true]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0234, 'neutral': 0.3149, 'positive': 0.6617}

Tweet 132
Username: MyDogeTip
Text: [Just witnessed some odd crypto transaction. Valleygirlvara just tipped Ð1 Dogecoin to XFreedomguy. That's like giving me a quarter for a high five.  #OnlyDogecoinMatters]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0602, 'neutral': 0.7146, 'positive': 0.2251}

Tweet 133
Username: Doge Pump
Text: [🚀 Introducing the Cardinals Invitation Protocol! 🐶🔗\n\nDogePump is set to revolutionize the platform by adding a decentralized invitation protocol directly on the Dogecoin blockchain. Here’s what you need to know:\n•Invite &amp; Earn: Invite friends to trade on DogePump, and you’ll]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0024, 'neutral': 0.3604, 'positive': 0.6372}

Tweet 134
Username: Omni-Stoic
Text: [Maybe I should've said confused.   The dogecoin foundation are pushing for global adoption, yet squirm at  predictions.  It's a contradiction.  You're not getting global adoption and staying under $10]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.636, 'neutral': 0.3307, 'positive': 0.0333}

Tweet 135
Username: LionX
Text: [Late Gm snipe ☀️☕️🫡\nHope your having a wonderful day 🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0186, 'positive': 0.9801}

Tweet 136
Username: DOGEUNIreality𝕏Ð
Text: [🔥The arrival of DogePump could be a major catalyst for the Dogecoin ecosystem, bringing fresh liquidity and increased community engagement. This new game could attract a wave of new users and strengthen DOGE adoption. With such a development, Dogecoin would no longer be just a]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0011, 'neutral': 0.0592, 'positive': 0.9397}

Tweet 137
Username: The Anchor
Text: [In a surprising turn of events, members of President Trump's Cabinet expressed their support for CEO Elon Musk and his work with Dogecoin (DOGE). This unusual interaction came after reporters and President Trump inquired if they were dissatisfied with the progress made with]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0064, 'neutral': 0.245, 'positive': 0.7487}

Tweet 138
Username: MyDogeTip
Text: [Yo dawg, MCDoge_1 is throwin' some love with Ð84.04 Dogecoin for thekaylahaas. But hold up, before you go jumpin' for joy, make sure you hit up  and peep the FAQ to claim that tip. #DogecoinsOnly #NoOtherCryptos #justthetip]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0071, 'neutral': 0.2286, 'positive': 0.7643}

Tweet 139
Username: Just Patrick ™ 🦎
Text: [Because you are special, and not too bright...\n\n1. DOGE (Venetian Magistrate) \n2. DOGE (Genoese Magistrate) \n3. DOGE (Dogecoin) \n4. DOGE (Doge Meme) \n5. DOGE (Department of Government Efficiency) \n6. DOGE (U.S. DOGE Service) \n7. DOGE (Homestar Runner) \n8. DOGE (Secret of Mana)]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2073, 'neutral': 0.674, 'positive': 0.1187}

Tweet 140
Username: Dogecoin4Life
Text: [Goddamn. Don’t talk to me about targeting. \n\nAura +♾️]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8986, 'neutral': 0.0923, 'positive': 0.0091}

Tweet 141
Username: Patrick Basedman
Text: [SEC drops the Gemini investigation like it’s a bad bag—meanwhile, your Dogecoin futures volume is down harder than your hopes for a bull run.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7518, 'neutral': 0.2288, 'positive': 0.0194}

Tweet 142
Username: Block Buddies AI
Text: [🚀🐾 Dogecoin update! Currently at $0.20, with a 24h volume of $2024.7M 📈💰. We've seen a slight dip of -3.49%. 💔 Support at $0.18 and resistance around $0.22! 🤞🤖 Our AI predicts a bounce back soon! What are your thoughts? Share below! ⬇️ #DOG...]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.029, 'neutral': 0.5209, 'positive': 0.4502}

Tweet 143
Username: G Mollieres DOGECOIN&ECVCOIN
Text: [Beautiful]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0067, 'neutral': 0.0665, 'positive': 0.9268}

Tweet 144
Username: MyDogeTip
Text: [Yo, valleygirlvara be droppin' some serious Dogecoin love on adamjkwise thanks to the almighty ! That's how we roll in the Dogecoin world, nothin' else matters 👌🚀 #ToTheMoon 🌙]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0399, 'positive': 0.9591}

Tweet 145
Username: BenjiŁite PoW ⚡️
Text: [Litecoin fam… just flood the world with Litecoin rn … that’s all we have to do \nShow people the lite with patience and understanding. Litecoin is rehab for porn addicts type vibe… \n\nAnd don’t forget Dogecoin is Litecoin’s fun brother who will always be there for us.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0076, 'neutral': 0.1387, 'positive': 0.8537}

Tweet 146
Username: neo
Text: [Elon musk is very quiet about Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1336, 'neutral': 0.8268, 'positive': 0.0396}

Tweet 147
Username: zsaiwj 🟨
Text: [#doginals #drc20 $dogi #dunes $dogecoin\n\n❤️🐶⛓]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0039, 'neutral': 0.3763, 'positive': 0.6198}

Tweet 148
Username: Dogecoin4Life
Text: [You will 🔜 amazing art 😳]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.0305, 'positive': 0.9674}

Tweet 149
Username: Abubakar Tahir 🐐
Text: [💎 Dogecoin united a community, and $MEMES can take it global with your help, Elon.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0787, 'positive': 0.9199}

Tweet 150
Username: $Maybe a billion
Text: [$MAYBE NEW ATH👀👀]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.025, 'neutral': 0.8399, 'positive': 0.1352}

Tweet 151
Username: Brian
Text: [I eat the same thing basically every day. That one’s easy for me to pass 😮\u200d💨]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1187, 'neutral': 0.5399, 'positive': 0.3413}

Tweet 152
Username: Dogecoin4Life
Text: [D\nO\nG\nE]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3435, 'neutral': 0.4755, 'positive': 0.181}

Tweet 153
Username: $Maybe a billion
Text: [$MAYBE NEW ATH👀👀]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.025, 'neutral': 0.8399, 'positive': 0.1352}

Tweet 154
Username: E_Cobian
Text: [Sell \u200b\u200ball #BTC #Bitcoin #ETH and #SOL SELL NOW, or you will lose everything. The Fall will be Rapid. Soon you will be at Historical Lows. Just Buy #Dogecoin The Rise will be Brutal. The one who buys the fastest, wins the most.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1957, 'neutral': 0.5572, 'positive': 0.2471}

Tweet 155
Username: JD Vance's Beard
Text: [The counterweight is DOGE. Let them keep going as fast as they can. Net net it will cut deficits.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.046, 'neutral': 0.5873, 'positive': 0.3667}

Tweet 156
Username: Dogecoin4Life
Text: [Purple Pepe]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.022, 'neutral': 0.7272, 'positive': 0.2507}

Tweet 157
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Dogecoin plunges 40% as market sell-off intensifies, Codename:Pepe and SHIB hold strong]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5604, 'neutral': 0.4001, 'positive': 0.0395}

Tweet 158
Username: Ɖｏｇｅ_Ａｌｂ
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 159
Username: DogecoinToTheWorld𝕏Ð
Text: [Dogecoin holders, we’ve been through the ruffs, but now it’s time to howl at the moon! We deserve this rocket ride to the top. #DogeToTheMoon\n💯]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0044, 'neutral': 0.1008, 'positive': 0.8948}

Tweet 160
Username: Dogecoin4Life
Text: [Thank you 🙏]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0052, 'neutral': 0.0998, 'positive': 0.895}

Tweet 161
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [SEC has halted its investigation on crypto company Gemini 🔁]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2158, 'neutral': 0.7538, 'positive': 0.0304}

Tweet 162
Username: Ultramõrd Sillu
Text: [Is Elon secretly a Russian tsar? Because that metaphorical mitre he insists on wearing while ruling over his little tech empire is starting to look a lot like a crown. Maybe next he'll demand we address him as 'His Imperial Highness of X, Tesla, and Dogecoin'?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.332, 'neutral': 0.594, 'positive': 0.0741}

Tweet 163
Username: armosR
Text: [My bad]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7359, 'neutral': 0.2267, 'positive': 0.0374}

Tweet 164
Username: ÐOGECAPITAL
Text: [$DOGE $10+ DOGECOIN?! 🚀🚀\n\nThis weekly #DOGECOIN chart highlights the price action of the previous two cycles. Every fourth year, Dogecoin retests the same line (indicated by the bottom white arrows) before beginning the second phase of its parabolic move. As mentioned in my]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0394, 'neutral': 0.7809, 'positive': 0.1797}

Tweet 165
Username: Dogecoin4Life
Text: [This is fucking disgusting 🤢🤢🤢🤮🤮🤮]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9762, 'neutral': 0.0187, 'positive': 0.0051}

Tweet 166
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Memes and 'madness' are taking mindshare from a real industry - Jeff Dorman\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3461, 'neutral': 0.5815, 'positive': 0.0723}

Tweet 167
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Best Wallet Completes Multi-Chain Upgrade - Best App to Buy Bitcoin in 2025?\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0152, 'neutral': 0.7588, 'positive': 0.226}

Tweet 168
Username: Dogecoin4Life
Text: [What happened to those people who lose their houses in California???????????????????????????????????????]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.849, 'neutral': 0.1466, 'positive': 0.0045}

Tweet 169
Username: Derian
Text: [70k is the floor \ndo not worry after that moon coming\n\nonly]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0357, 'neutral': 0.6268, 'positive': 0.3375}

Tweet 170
Username: Doge Pump
Text: [🚀 Introducing DogePump: The Next Level of Token Creation on Dogecoin! 🐶💥\n\nEach token in DogePump can be tagged with labels to enhance discoverability and community engagement. \n\nWhat tags would you add to make your token stand out? Dive into the world of DogePump and start]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0036, 'neutral': 0.46, 'positive': 0.5363}

Tweet 171
Username: Đoge Hodler XĐ🚀
Text: [He should take a break from doge, and focus more on dogecoin.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1008, 'neutral': 0.786, 'positive': 0.1132}

Tweet 172
Username: blackwallstreet
Text: [Just wanted to point out, don't fight it, #Dogecoin is based on the ability of #Dodge to find the right materials, for car manufacturing, when you become a coin, you're no longer as valuable and is placed on the sellers market.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3741, 'neutral': 0.5427, 'positive': 0.0832}

Tweet 173
Username: ©️ryptoShark.Sol
Text: [If you panic sell, you won't be crypto rich - \n\nDon’t sell off your $DOGE and $DC bags, because of the bear market, instead see it as an opportunity to make another entry before the next big pump! \n\n#DOGE #Dogechain #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4176, 'neutral': 0.4769, 'positive': 0.1055}

Tweet 174
Username: Hash Headlines
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain | Crypto News]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1252, 'neutral': 0.8343, 'positive': 0.0405}

Tweet 175
Username: Hanfeg
Text: [#Dogecoin must hit 0.42]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0479, 'neutral': 0.8018, 'positive': 0.1503}

Tweet 176
Username: Denis Reich
Text: [For the moment  is end of]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1258, 'neutral': 0.7376, 'positive': 0.1366}

Tweet 177
Username: Dogecoin4Life
Text: [wait…. Never mind]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.273, 'neutral': 0.6668, 'positive': 0.0602}

Tweet 178
Username: FatRatKiller
Text: [🚨 Long-term Dogecoin holders may be in denial as on-chain metrics reveal underlying weaknesses. 📉 With market sentiment shifting, it’s crucial to stay informed and adapt strategies. Are you a Dogecoin holder? What are your thoughts on these trends? 🤔 #Dogecoin #CryptoNews #H…]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3922, 'neutral': 0.5694, 'positive': 0.0385}

Tweet 179
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Litecoin (LTC) price rallies while Bitcoin and the wider crypto market crash\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1141, 'neutral': 0.7268, 'positive': 0.1591}

Tweet 180
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Bitcoin, Ethereum, XRP, Dogecoin Extend Decline: 'BTC At $80,000 By Mid-April?,' Trader Wonders\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0502, 'neutral': 0.8643, 'positive': 0.0855}

Tweet 181
Username: Smokedogge
Text: [Are you going to watch the Doge1 mission in about an hour? The first space mission paid for in Dogecoin!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.6825, 'positive': 0.3141}

Tweet 182
Username: Crypt0 Radar News
Text: [QuickNode rolling out $65 million accelerator program for Layer 2 projects in collaboration with Google, Coinbase Ventures and Dragonfly\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0029, 'neutral': 0.5696, 'positive': 0.4275}

Tweet 183
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Dune Analytics Reaches 100 Supported Blockchains as Multi-Chain Usage Rises\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0042, 'neutral': 0.456, 'positive': 0.5398}

Tweet 184
Username: The Ghost🇦🇱
Text: [Claim not yet lol]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1372, 'neutral': 0.696, 'positive': 0.1667}

Tweet 185
Username: Dogecoin4Life
Text: [Summer is coming 🥹☀️😎]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.0941, 'positive': 0.9044}

Tweet 186
Username: Madam Doge
Text: [Damn, what brand? Dogecoin needs some rn.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6524, 'neutral': 0.3175, 'positive': 0.0302}

Tweet 187
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain Metrics Expose Weakness\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.348, 'neutral': 0.612, 'positive': 0.0401}

Tweet 188
Username: Crypt0 Radar News
Text: [DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2202, 'neutral': 0.7198, 'positive': 0.06}

Tweet 189
Username: Crypt0 Radar News
Text: [MARA's full-year revenue rises 69% to $656.4 million, holds 44,893 bitcoin\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0033, 'neutral': 0.5592, 'positive': 0.4375}

Tweet 190
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Quantum Leap Or False Alarm? Bitcoin’s Fate In The Quantum Age\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.104, 'neutral': 0.8365, 'positive': 0.0596}

Tweet 191
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Investors Push GameStop CEO To Consider $5 Billion Bitcoin Reserve Strategy\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0263, 'neutral': 0.8618, 'positive': 0.1119}

Tweet 192
Username: armosR
Text: [I miss one khm.... where is the  ??]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6409, 'neutral': 0.332, 'positive': 0.027}

Tweet 193
Username: Crypt0 Radar News
Text: [Phantom Acquires SimpleHash to Strengthen Token Data Capabilities\n#shibarmy #shibarium #badbrigade #crypto #shib #bitcoin #ethereum #cryptotrading #cryptonews #dogecoin #plokadot #xrp]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0293, 'neutral': 0.8752, 'positive': 0.0955}

Tweet 194
Username: MyDogeTip
Text: [Just saw that my pal stephan_t17782 tipped Ð1 Dogecoin to . That's what I call a sweet move! Keep on spreading the Doge love!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0008, 'neutral': 0.0193, 'positive': 0.9799}

Tweet 195
Username: The Ghost🇦🇱
Text: [Thanks broo]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0107, 'neutral': 0.293, 'positive': 0.6962}

Tweet 196
Username: Baba Yaga
Text: [$cat szn is here to stay]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0072, 'neutral': 0.4278, 'positive': 0.565}

Tweet 197
Username: sh.b.a
Text: [This is my Dogecoin wallet address I will gladly accept it, thanks\n\nDSpFthJTirRmVatRTCd8VHXxYP7qsbxHo1]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0011, 'neutral': 0.0485, 'positive': 0.9504}

Tweet 198
Username: Boone’s Farm 🪙
Text: [Again, Dogecoin obeys the TD 9 reversal. 📉📈\nThis time on the hourly chart. 📊\nHas $DOGE finally found a bottom? 🤷🏼\u200d♂️]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0459, 'neutral': 0.6408, 'positive': 0.3133}

Tweet 199
Username: DogecoinToTheWorld𝕏Ð
Text: [Sensing it now—a Dogecoin ETF is dropping any day. The buzz is electric, the timing’s ripe. $DOGE ready to soar? Hold tight!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0105, 'neutral': 0.3324, 'positive': 0.657}

Tweet 200
Username: Dogecoin4Life
Text: [Where is  ?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1525, 'neutral': 0.7467, 'positive': 0.1009}

Tweet 201
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [Let’s fucking gooooo 🚀 $DOSU TO THE MOON \nGREAT JOB FAM 😁 💛]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0041, 'neutral': 0.0381, 'positive': 0.9578}

Tweet 202
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [DOGE is inevitable\u200b 💯🦾]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0658, 'neutral': 0.5196, 'positive': 0.4145}

Tweet 203
Username: Ultramõrd Sillu
Text: [Is Elon secretly a Russian tsar? Because that metaphorical mitre he insists on wearing while ruling over his little tech empire is starting to look a lot like a crown. Maybe next he'll demand we address him as 'His Imperial Highness of X, Tesla, and Dogecoin'?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.332, 'neutral': 0.594, 'positive': 0.0741}

Tweet 204
Username: tanya gritto
Text: [Hi dear web3 fam]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.016, 'neutral': 0.693, 'positive': 0.2909}

Tweet 205
Username: 2p2eAI
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 206
Username: The Little Guy That Beats the Market
Text: [Just when you thought the Presidential DOGE Executive Order was just a bunch of dogecoin jargon. Let me break it down for ya: think of it like a super-efficient restaurant where every payment is recorded and justified - kinda like how your mom wants to know what you spent that]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2575, 'neutral': 0.5496, 'positive': 0.1929}

Tweet 207
Username: Maz
Text: [Dogecoin + $MEMES = the ultimate meme coin synergy. Elon, let’s make it happen.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0026, 'neutral': 0.1282, 'positive': 0.8691}

Tweet 208
Username: Gianluca Ronconi
Text: [Elon just respect for you! But please dogecoin people are the people that believe in you, don’t forget about us 🐶🪙]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0037, 'neutral': 0.1144, 'positive': 0.8819}

Tweet 209
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin is the people’s crypto 🔁💯]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0047, 'neutral': 0.2438, 'positive': 0.7515}

Tweet 210
Username: 👑King⚜️ XÐoge 🐕
Text: [Who has 28,061,971 Dogecoin or 28%?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0698, 'neutral': 0.8925, 'positive': 0.0377}

Tweet 211
Username: MyDogeTip
Text: [Just saw DogeRanch tipped Ð420 Dogecoin to ballsdeepindoge. MyDogeTip, are we really tipping with DONs now? I mean, I like crypto as much as the next guy, but let's not turn into a bunch of DOGEheads. Let's stick to Dogecoin and leave the rest of the blockchain mumbo jumbo to the]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2876, 'neutral': 0.5502, 'positive': 0.1622}

Tweet 212
Username: Ali
Text: [#Dogecoin $DOGE network has significantly contracted, with new address creation dropping from 1.29 million in November to just 30,815 today!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0749, 'neutral': 0.6861, 'positive': 0.239}

Tweet 213
Username: Ingus 🥷
Text: [thats the way ;) CEX is just a medium for cash out or cash in... but soon as more and more wallets are cooping with with Cards... we wont need realy CEX for cashout...]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0153, 'neutral': 0.3845, 'positive': 0.6002}

Tweet 214
Username: Doge Terminal AI
Text: [Can Dogecoin recover? 🤔 Elon Musk's new role in the Department of Government Efficiency is shifting attention away from DOGE, causing mixed impacts. While DOGE's price dropped, bullish divergence suggests potential recovery. Will mainstream adoption revive it?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1739, 'neutral': 0.6145, 'positive': 0.2117}

Tweet 215
Username: Dogecoin Rise 🌎🚀🌕
Text: [Impeach Crypto Exchanges that are ruining Crypto]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9017, 'neutral': 0.0933, 'positive': 0.0049}

Tweet 216
Username: ÐOGECOINpapi
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 217
Username: fLOURFACE
Text: [DOGECOIN RESERVE]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0456, 'neutral': 0.6895, 'positive': 0.2649}

Tweet 218
Username: XMad Dog3
Text: [Crypto market’s wild rn—Bitcoin’s at $93K after a $937M ETF outflow (ouch!), and Ethereum’s down 8% to $2,584 post-Bybit’s $1.4B hack. Altcoins like Solana &amp; Dogecoin? Double-digit losses. Blame Trump tariffs &amp; OKX’s $500M fine. But El Salvador’s still HODLing 6K BTC, and Hong]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5839, 'neutral': 0.3668, 'positive': 0.0494}

Tweet 219
Username: All Creatures Rescue
Text: [RIP Tonto. You can tell a lot about a people by how they treat the most vulnerable who mean them no harm. #dog #Bibas #BibasBabies #Batman #Kfir #elephant #Redheads #Israël #Dogecoin #vegan #crueltyfree #dogsofX #dogsarefamily #OrangeForBibas #pets #wildlife]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3645, 'neutral': 0.5023, 'positive': 0.1332}

Tweet 220
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Top countries with #Dogecoin Nodes running 🦾🔁]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0032, 'neutral': 0.6293, 'positive': 0.3675}

Tweet 221
Username: . orb ° (👊⛽)
Text: [the original $NEIRO meme coin\n\nsuccessor of $DOGE (  )]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0191, 'neutral': 0.8898, 'positive': 0.0911}

Tweet 222
Username: The Digital Newspaper
Text: [New Post: Pepe Coin and Dogecoin Feel the Heat during Crypto Market Downturn – What’s Next in the Meme Coin Race  Pepe Coin and Dogecoin Feel the Heat during Crypto Market Downturn – What’s Next in the Meme Coin Race]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0903, 'neutral': 0.8212, 'positive': 0.0885}

Tweet 223
Username: The Ghost🇦🇱
Text: [I don’t use CEX much... only when I need to transfer money from my bank account]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2591, 'neutral': 0.7014, 'positive': 0.0395}

Tweet 224
Username: CRAB 💹🧲
Text: [Beyond obvious \n\nIt is written]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1438, 'neutral': 0.6385, 'positive': 0.2176}

Tweet 225
Username: Ingus 🥷
Text: [Only thing wrong is, that isn't too much coins on CEX...]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7539, 'neutral': 0.2296, 'positive': 0.0165}

Tweet 226
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your opinion on the future of NFTs in digital art?"#NFTArt #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0231, 'neutral': 0.9001, 'positive': 0.0768}

Tweet 227
Username: dana forcier
Text: ["🚀 Boost the dream! Scan this PayPal QR code to fuel my epic home lab &amp; crypto mining setup. Support cutting-edge tech, blockchain innovation, and crypto revolution today! 💰🔒 #HomeLab #CryptoMining #Blockchain #TechInnovation #Bitcoin #Ethereum #Dogecoin #MiningRig]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.117, 'positive': 0.8818}

Tweet 228
Username: Dogecoin4Life
Text: [SMASH]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3741, 'neutral': 0.4954, 'positive': 0.1305}

Tweet 229
Username: 📈 Silent Growth Mind 💰
Text: [These 3 Coins Could Outperform Dogecoin and Ethereum in 2025\n\n\n\n#crypto #btc #bitcoin #FinanceNews #CryptoNews #News]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0132, 'neutral': 0.467, 'positive': 0.5198}

Tweet 230
Username: eddy
Text: [I've seen the OG Pump Kings rise and fall, their stories etched into the blockchain like ancient hieroglyphics. From Dogecoin's grassroots beginnings to the meme economy's current state, I've witnessed the evolution of crypto culture unfold.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0496, 'neutral': 0.7415, 'positive': 0.2089}

Tweet 231
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Dogecoin (DOGE) Plunges As Crypto Market Sheds $50B: How Investors Can Stabilize With This AI-Powered Meme Token]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0305, 'neutral': 0.7626, 'positive': 0.2069}

Tweet 232
Username: Cryptomaster2k
Text: [🤯 #Dogecoin and #Shibainu are about to make headlines with this huge incoming spike!!! $Doge $Shiba]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0023, 'neutral': 0.1124, 'positive': 0.8853}

Tweet 233
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [.                                  🌕\n                              🚀\n                         .\n                     .\n                .\n             .   \n          .\n        .\n      .\n     .   \n    .\n   .\n 🚀\n💥\n🌏\nTo The Moon‼️]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.107, 'neutral': 0.8129, 'positive': 0.0801}

Tweet 234
Username: DOGE
Text: [$DOGECOIN…. Run it all the way back to the top]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0131, 'neutral': 0.4592, 'positive': 0.5277}

Tweet 235
Username: Ryan
Text: [Local gov bonds meet meme magic? 🧐 #MUNIPS is popping off as munis face higher rates/crypto fans blend financial trends with Solana vibes. Is this 2025’s Dogecoin for city planners? Let’s trade responsibly &amp; keep that tax-exempt humor coming! 🏦🚀 CA:]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0088, 'neutral': 0.3378, 'positive': 0.6534}

Tweet 236
Username: Recatdio_Terminal
Text: [I tried to get into dogecoin, but then I remembered I have standards. #MeowIsTheNewWow #CatsOverDogs #PawsBeforeFlaws]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0846, 'neutral': 0.556, 'positive': 0.3594}

Tweet 237
Username: SIR WHISKERS OF CLAWMOUNT
Text: [Just checked my portfolio\n\n#Bitcoin #Binance #XRP #Cardano #Dogecoin #Solana #CRYPTO #markets]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.024, 'neutral': 0.8926, 'positive': 0.0834}

Tweet 238
Username: Sarah Smith
Text: [bottom line80000]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1917, 'neutral': 0.7413, 'positive': 0.0671}

Tweet 239
Username: MCK
Text: [Are you planning any Dogecoin Tipping for the occasion?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0128, 'neutral': 0.9352, 'positive': 0.052}

Tweet 240
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [To the Moon🚀🌕]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0062, 'neutral': 0.494, 'positive': 0.4998}

Tweet 241
Username: BlockNews
Text: [Dogecoin $DOGE Slides 16%: Is a Crash Incoming or Just a Dip? 👇]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2888, 'neutral': 0.6686, 'positive': 0.0426}

Tweet 242
Username: Simba (Egide)
Text: [Huge week for #Dogecoin tokens! 🎉\n\nThese four #DRC20 tokenshave been listed on   and are now LIVE for deposit, withdrawal, and trading:\n\n$DOGI\n$DFAT\n$DOSU\n$DNLD\n\nMassive congratulations to the hardworking communities behind these tokens for pushing the Dogecoin]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0008, 'neutral': 0.0235, 'positive': 0.9757}

Tweet 243
Username: RobForFriends
Text: [Typical cup and handle pattern!!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1652, 'neutral': 0.6999, 'positive': 0.1349}

Tweet 244
Username: Coin Jupiter
Text: [#Dogecoin (DOGE) Plunges As Crypto Market Sheds $50B: How Investors Can Stabilize With This AI-Powered Meme Token]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0268, 'neutral': 0.7526, 'positive': 0.2207}

Tweet 245
Username: Simba (Egide)
Text: [Also bullish on Dogecoin native assets]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.1565, 'positive': 0.8422}

Tweet 246
Username: Bradicoin
Text: [Dogecoin Price To $10 Still In The Works With These Developments]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0055, 'neutral': 0.8394, 'positive': 0.155}

Tweet 247
Username: bailey moon
Text: [i cannot make this up this guy at the coffee shop has been telling his date how much money he has in DOGEcoin for the last 10 minutes and she is trying so hard to seem interested]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.409, 'neutral': 0.463, 'positive': 0.128}

Tweet 248
Username: Kepaisis
Text: [take a look at #MUSKIT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2768, 'neutral': 0.689, 'positive': 0.0342}

Tweet 249
Username: DarkMischief
Text: [Dogecoin (DOGE) Plunges As Crypto Market Sheds $50B: How Investors Can Stabilize With This AI-Powered Meme Token]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0305, 'neutral': 0.7626, 'positive': 0.2069}

Tweet 250
Username: Bradicoin
Text: [Dogecoin Price About To Complete 4th Falling Wedge Breakout Of The Cycle Toward $1]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0285, 'neutral': 0.8924, 'positive': 0.0791}

Tweet 251
Username: Anne
Text: [Boeing's charges are outrageous, they are just taking advantage of the air force! Perhaps a new form of Dogecoin (DOGE) can bring about changes and break this unreasonable pricing.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.71, 'neutral': 0.2518, 'positive': 0.0382}

Tweet 252
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Support\u200b DOGE]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0182, 'neutral': 0.5437, 'positive': 0.4382}

Tweet 253
Username: Bradicoin
Text: [Dogecoin Price Crash To $0.2: Analyst Warns Of Further Crash To $0.15]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.582, 'neutral': 0.399, 'positive': 0.019}

Tweet 254
Username: Lain On The Blockchain
Text: [Tesla stock is the dogecoin of stocks. I know that's not a controversial opinion, but it's honestly mind boggling when you look more into Tesla. 150 p/e kek.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0554, 'neutral': 0.2992, 'positive': 0.6454}

Tweet 255
Username: SOL_Villain 👑 (job/not/finished)
Text: [$pill them all.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5518, 'neutral': 0.4029, 'positive': 0.0453}

Tweet 256
Username: whiskey alvacado
Text: [dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1237, 'neutral': 0.7082, 'positive': 0.1681}

Tweet 257
Username: 🌺 𝐄𝐬𝐭𝐡𝐞𝐫 𝐝𝐞𝐚𝐧 🌺
Text: [Why doesn’t Dogecoin block money to Israel? Because it’s decentralized and nobody’s in charge!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3266, 'neutral': 0.586, 'positive': 0.0874}

Tweet 258
Username: DogecoinToTheWorld𝕏Ð
Text: [BTC is just warming up! Retesting the neckline of an Inverse Head &amp; Shoulders pattern—bullish vibes incoming. Buckle up, we’re only getting started.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0707, 'neutral': 0.4765, 'positive': 0.4527}

Tweet 259
Username: Dollars Achiever💪🏻$BUBBLE
Text: [DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2382, 'neutral': 0.7052, 'positive': 0.0566}

Tweet 260
Username: Crypto Orc
Text: [Let's just say the llamas would need an extra-large supply of alpaca-based cryptocurrency to even begin to comprehend the sheer audacity of your request.   Perhaps a simpler question?   Like, what's the best way to mine Dogecoin using only hamsters and office wifi?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4545, 'neutral': 0.4827, 'positive': 0.0628}

Tweet 261
Username: E_Cobian
Text: [Make it Viral It's not a Game RT sell all the #BTC #Bitcoin #ETH #SOL and #XRP. Make it Viral. Just BUY #Dogecoin only #DOGE x 100]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1368, 'neutral': 0.6508, 'positive': 0.2124}

Tweet 262
Username: Mike 66-99 Km/h
Text: [I think brand damage for Dogecoin is even worse than for TSLA.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9562, 'neutral': 0.0415, 'positive': 0.0023}

Tweet 263
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s the most innovative use case of blockchain technology?"#BlockchainUseCases #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0108, 'neutral': 0.7311, 'positive': 0.258}

Tweet 264
Username: Dogecoin4Life
Text: [Huh 🤔 it’s possible I would say]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0265, 'neutral': 0.8193, 'positive': 0.1542}

Tweet 265
Username: Oblarny
Text: [Time to buy. Always do opposite of Cramer.\nDogecoin to $.75 in march.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.146, 'neutral': 0.757, 'positive': 0.097}

Tweet 266
Username: Shelby Dyer
Text: [They come in and buy DOGECOIN see\nLl it , and boom they think they're trades]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.291, 'neutral': 0.6403, 'positive': 0.0687}

Tweet 267
Username: NESSAⓂ️
Text: [Patiently waiting for that Dogecoin Netflix documentary 🍿]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0038, 'neutral': 0.4231, 'positive': 0.5731}

Tweet 268
Username: Bitcoin_Aura🤍
Text: [Grok 3' huh? Can't wait for it to predict the next Bitcoin dip. Hopefully, it's more reliable than my Magic 8-Ball and Elon's Dogecoin tweets. 🚀🔮🐕💸 #WhenGrokMuskMoon?]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0189, 'neutral': 0.1833, 'positive': 0.7978}

Tweet 269
Username: Bitcoin UP
Text: [💥🚀Good Night $BTCUP family🚀💥\n\n#coinbase #binance\u202f\u202f\u202f #bnb #xrp #memecoin #altcoin #pepe #shib #Dogecoin #solona #xlm #kaito #btc #btcturk #paribu #gemcoin #Bitcoin #eth #ElonMusk #Ethereum]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0033, 'neutral': 0.3641, 'positive': 0.6327}

Tweet 270
Username: Dogecoin Rise 🌎🚀🌕
Text: [This has nothing to do with EU trade war, this is exchanges manipulating the whole market]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6034, 'neutral': 0.3855, 'positive': 0.0112}

Tweet 271
Username: DogecoinToTheWorld𝕏Ð
Text: [BTC inverse H&amp;S]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0595, 'neutral': 0.899, 'positive': 0.0415}

Tweet 272
Username: Richie Rose
Text: [WE LOVE DOGECOIN MORE]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.0333, 'positive': 0.9633}

Tweet 273
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto can democratize access to financial services?" #FinancialDemocracy #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0304, 'neutral': 0.8148, 'positive': 0.1547}

Tweet 274
Username: big yeet
Text: [There wont be a blue wave bc all the dems are going to gitmo!!!! #TrustTrump #TrustTheProcess #doge #dogecoin #indiasgotlatent  #Q #Trumpcoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1738, 'neutral': 0.49, 'positive': 0.3362}

Tweet 275
Username: Glorial Panto
Text: [Absolutely! $AIC is a top AI play, and working with it unlocks great opportunities.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0244, 'positive': 0.9743}

Tweet 276
Username: 21bitcoin
Text: [Dogecoin (DOGE) crashes to $0.20, and analysts warn it could drop further to $0.15. With market uncertainty and lack of real-world use cases, investors are on edge. Will DOGE recover or continue to slide? 🤔]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7879, 'neutral': 0.1979, 'positive': 0.0142}

Tweet 277
Username: Denis Reich
Text: [Because you reject to join Elon when he asked, and he ignores  at all]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7359, 'neutral': 0.2482, 'positive': 0.0159}

Tweet 278
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [To the moon 🚀🌕]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0061, 'neutral': 0.3367, 'positive': 0.6571}

Tweet 279
Username: KI$$
Text: [Sleep sweetly good night!✨💋💤\n\n#DOGE #cryptodoge #ToTheMoon #kissdrc20 #Dogecoin #drc20 #MEMECoin #dogelovers #dogefam #cryptolove]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0009, 'neutral': 0.0444, 'positive': 0.9547}

Tweet 280
Username: Mitch Freitag (Casspari)
Text: [Rollblock: Ein neuer Stern am Web3-Gaming-Himmel:  - #crypto #krypto #bitcoin #ethereum #xrp #tether #solana #bnb #dogecoin #usdc #cardano #tron #avalanche #stellar #news]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.02, 'neutral': 0.843, 'positive': 0.137}

Tweet 281
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [To The Moon🚀🌕]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.006, 'neutral': 0.5286, 'positive': 0.4654}

Tweet 282
Username: Web Kripto
Text: [📊 #ANALİZ\n\nBTC (Bitcoin): $83.842\nETH (Ethereum): $2.317\nSOL (Solana): $134,59\nBNB (BNB): $607,37\nXRP (XRP): $2,19\nDOGE (Dogecoin): $0,2027\n\n*27.02.2025 | 00:40 *\n\n#Bitcoin #kripto #BTC #Airdrop #Airdrops #CryptoAirdrop  #Ethereum #Solana #BNB #XRP #dogecoin #WEB3 #Crypto]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.056, 'neutral': 0.8811, 'positive': 0.0628}

Tweet 283
Username: A ₿it Red
Text: [Dogecoin -&gt; "Crypto" -&gt; Bitcoin(Thank the Lord) -&gt;  -&gt; quickly pigeonholed for following bitcoiners and conspiracy theorists.\n\nI don\'t know what to do either.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6522, 'neutral': 0.3082, 'positive': 0.0396}

Tweet 284
Username: 📈 Silent Growth Mind 💰
Text: [Why Is Dogecoin (DOGE) About To Crash? New Meme Launch Is Looking Like Big Catalyst As Asian Back Meme Goes Live: Don't Miss Out\n\n\n\n#crypto #btc #bitcoin #FinanceNews #CryptoNews #News]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2268, 'neutral': 0.6467, 'positive': 0.1265}

Tweet 285
Username: DLUX 🌙🐺
Text: [Throw some $Grrr in there mebe 🤷🏻]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0362, 'neutral': 0.8463, 'positive': 0.1175}

Tweet 286
Username: Marvin
Text: [The UTXO ecosystem still has one of the biggest catalyst this cycle\n\nBitcoin\n- Bitcoin DeFi unlocking trillions of dollars on Bitcoin L1\n- Bitcoin Strategic Reserves\n\nCardano \n- Cardano serving as a DeFi layer for Bitcoin\n- Cardano ETFs \n\nDogecoin\n- Most people don't know but]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.004, 'neutral': 0.1736, 'positive': 0.8224}

Tweet 287
Username: sena_ai
Text: [📰 Latest DOGE News Update | 21:43:54\n\n1. Dogecoin Has 'One Final Leg Up Left,' Says Analyst Amid 40% Slump But Investors Should Be Wary Of This Bearish Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3432, 'neutral': 0.6012, 'positive': 0.0556}

Tweet 288
Username: success
Text: [Don't fade on the potentials of $AIC]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0185, 'neutral': 0.6078, 'positive': 0.3737}

Tweet 289
Username: GOUT FAGE
Text: [GOUT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2889, 'neutral': 0.552, 'positive': 0.159}

Tweet 290
Username: imX
Text: [Dogecoin’s Value Plummets After Trump’s Election Victory: Analyzing Recent Trends and Market Impact  via]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1769, 'neutral': 0.7364, 'positive': 0.0867}

Tweet 291
Username: Jesse Pinkman
Text: [$cat will do wonders]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0067, 'neutral': 0.2076, 'positive': 0.7857}

Tweet 292
Username: Matthew Good
Text: [My son is out here again rocking his Lemonade Stand. Learning how to work hard/life skills while saving up for toys. It’s a win-win.  Who knows maybe eventually he’ll be able to accept Dogecoin on his Square app for payments]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0322, 'positive': 0.9664}

Tweet 293
Username: AI Dev Agent
Text: [Floki: The New Memecoin Contender with Real Utility\n\nFloki is positioning itself as the next big memecoin, surpassing Dogecoin and Shiba Inu with claims of real utility, global branding partnerships, and a dedicated community. Floki's ecosystem includes staking options and a]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0023, 'neutral': 0.25, 'positive': 0.7478}

Tweet 294
Username: Yvan Lillianna
Text: [Did $VOLT moon like Dogecoin? Insights on roadmap and partnerships?Intrigued by its utility.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.084, 'neutral': 0.7453, 'positive': 0.1707}

Tweet 295
Username: DOSU ARMY
Text: [This is going to be legendary. \n\n$DOSU will lead the dance. \n\nKabosu is the Queen of Dogecoin ! 🐕 🔗]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0019, 'neutral': 0.0519, 'positive': 0.9462}

Tweet 296
Username: Danny Crabtree
Text: [Nice try but nope. 2 years and the house will be lost. King DOGE will be gone just like his dogecoin. But you keep simping for him.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7489, 'neutral': 0.2214, 'positive': 0.0297}

Tweet 297
Username: dogegod
Text: [#Dogecoin could run to $5.\n\nWhales and institutions showing support.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0025, 'neutral': 0.2332, 'positive': 0.7643}

Tweet 298
Username: Kris Dogecoin $DOSU
Text: [👀👀👀 soonnnnn $DOSU]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0139, 'neutral': 0.7626, 'positive': 0.2235}

Tweet 299
Username: tristaπ
Text: [No screenshots. No proof. Anecdotal whining. \n\nCope harder little one.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8256, 'neutral': 0.1608, 'positive': 0.0136}

Tweet 300
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your favorite crypto-related YouTube channel?"#CryptoYouTube #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0171, 'neutral': 0.8264, 'positive': 0.1566}

Tweet 301
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [I hope so. 🥰💛]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0021, 'neutral': 0.042, 'positive': 0.9559}

Tweet 302
Username: John Kaniecki
Text: [Turn A Page Or Two: The Nameless  #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0331, 'neutral': 0.8436, 'positive': 0.1234}

Tweet 303
Username: DawnOfTruth
Text: [Ok, when it comes back up, I won’t be dogecoin broke anymore..]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0812, 'neutral': 0.4377, 'positive': 0.4811}

Tweet 304
Username: Dogecoin4Life
Text: [It’s always the hair bro]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.189, 'neutral': 0.7047, 'positive': 0.1063}

Tweet 305
Username: DawnOfTruth
Text: [We need McDonalds to reply already. I’ll pledge to buy McDonalds once a week for a year if they accept Dogecoin.. Anymore takers?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0395, 'neutral': 0.5824, 'positive': 0.3782}

Tweet 306
Username: 𝕵𝖎𝖒𝖒𝖞 𝕯𝖔𝖌𝖊
Text: [I'm just glad dogecoin is still hovering where it's at. But I also hope it drops down to .10 one more time before it takes off in the next 4 years. It's going to be awesome!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0025, 'neutral': 0.0168, 'positive': 0.9807}

Tweet 307
Username: DOSU ARMY
Text: [69k followers, and it’s well deserved ! \n\n, forever the #1 Dogecoin wallet 💎]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0259, 'positive': 0.9731}

Tweet 308
Username: ZAMBUR | Spiker
Text: [📰 $DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1617, 'neutral': 0.7693, 'positive': 0.069}

Tweet 309
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain Metrics Expose Weakness]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6571, 'neutral': 0.3267, 'positive': 0.0162}

Tweet 310
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2382, 'neutral': 0.7052, 'positive': 0.0566}

Tweet 311
Username: curt
Text: [Bruh, only 2 reposts? The two of ya will compete for 69 dogecoin!\n\nThe words have been generated\n\nI'll release all 12 clues on Friday.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0409, 'neutral': 0.7406, 'positive': 0.2185}

Tweet 312
Username: Cryptobanana
Text: [Asking TA On doge..but at the same time publicly calling the end of the bull market 😂😂😂🤘]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1276, 'neutral': 0.728, 'positive': 0.1444}

Tweet 313
Username: Online Business Automation
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain Metrics Expose Weakness]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6571, 'neutral': 0.3267, 'positive': 0.0162}

Tweet 314
Username: OLS3
Text: [NVIDIA CYCLE IS OVER. ☄️\n\n#Nvidia #altseason #altseason2025 #memecoins #bitcoin #btc #eth #ethereum #sol #solana #xrp #aranceles #crash #nvidia #criptomonedaa #altcoins #cryptocurrency #dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.011, 'neutral': 0.5004, 'positive': 0.4886}

Tweet 315
Username: David M. Walker
Text: [The Dogecoin has been a dog this year!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3753, 'neutral': 0.4342, 'positive': 0.1905}

Tweet 316
Username: Dogecoin13 𝕏 Đ 🚀
Text: [Lucky &amp; Chance 😁🐕]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.0774, 'positive': 0.9206}

Tweet 317
Username: Dogecoin4Life
Text: [I LOVE DOGE!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0028, 'neutral': 0.0102, 'positive': 0.987}

Tweet 318
Username: Cryptheus Bot
Text: [DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains\nDecrypt\n\nBearish: DOGE is down 19% over the last week and has fallen from a high of $0.48 in December to around $0.20, indicating a str...\n\n#DOGE #Crypto #Bearish $83852/BTC]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.61, 'neutral': 0.3678, 'positive': 0.0222}

Tweet 319
Username: Conan the Bernsbarian
Text: [I would totally buy the Dogecoin AND Bitcoin dip... if I had any money left, that is.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0031, 'neutral': 0.1196, 'positive': 0.8772}

Tweet 320
Username: 𝙂𝙀𝙊 𝕏
Text: [🚨 BREAKING! WisdomTree’s Filing for a Spot XRP ETF has Been Added to The Federal Registry!\n\n#USA #Bitcoin #BTC #Ethereum #ETH #DeFi #NFT #ETFs #XDC #XRP #XRPL #HBAR #GOLD #Trump #XLMUSDT #VeChain #Altcoin #HODL #Dogecoin #News #Solana #Silver #Cardano #CryptoCurrency #forex]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0091, 'neutral': 0.7994, 'positive': 0.1915}

Tweet 321
Username: GMGN.GURU - Best Crypto CEX Offers
Text: [Dogecoin is facing significant challenges, trading close to critical support after a steep decline exceeding 30%. Long-term holders are uncertain, with many experiencing losses as the market struggles. The coming days are vital for DOGE—can bulls regain …]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6398, 'neutral': 0.326, 'positive': 0.0343}

Tweet 322
Username: DawnOfTruth
Text: [Dogecoin broke]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4773, 'neutral': 0.4947, 'positive': 0.0281}

Tweet 323
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["How do you stay updated on the latest trends in blockchain technology?"#BlockchainTrends #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0251, 'neutral': 0.8882, 'positive': 0.0867}

Tweet 324
Username: MyDoge
Text: [We BUIDL on DOGECOIN]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0192, 'neutral': 0.816, 'positive': 0.1647}

Tweet 325
Username: Decrypt
Text: [DOGE in the Dumps: Dogecoin Sheds Most of Its Post-Election Gains\n►]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1977, 'neutral': 0.7449, 'positive': 0.0574}

Tweet 326
Username: Dogecoin4Life
Text: [Best friends]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.1003, 'positive': 0.8962}

Tweet 327
Username: PeeBee
Text: [Crypto folks believe Dogecoin is the future. Yeah, just like PeeBee running a marathon.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0433, 'neutral': 0.4316, 'positive': 0.5251}

Tweet 328
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin is money 😁😁☺️😍]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0011, 'neutral': 0.0242, 'positive': 0.9747}

Tweet 329
Username: Barren Wuffett
Text: [The dogecoin shit ran from nothing to 70 cents and no one talked down on dogs' shit coins. Narratives change fast af these days.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8621, 'neutral': 0.1227, 'positive': 0.0151}

Tweet 330
Username: Blake Carter
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In “Denial” – On-Chain Metrics Expose Weakness\n\n$BTC $ETH #Bitcoin]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5171, 'neutral': 0.456, 'positive': 0.0269}

Tweet 331
Username: Bony Bean
Text: [Long-Term Dogecoin Holders Are In Denial  On-Chain Metrics Expose Weakness:]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7011, 'neutral': 0.2845, 'positive': 0.0144}

Tweet 332
Username: Ida Ofer
Text: [It’d be quite ironic if both Dogecoin and Doge went to tatters—like the Department of General Erosion (DOGE). #CryptoMarket #Dogecoin #DOGE #CRYPTO #Ethereum #Bitcoin 😂🤔]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1124, 'neutral': 0.6253, 'positive': 0.2624}

Tweet 333
Username: Steven C.
Text: [Too many fit Boomers retire early, burdening SS &amp; Medicare. Tax-free earnings &amp; 401k withdrawals could incentivize them to stay productive, not strain the system.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2519, 'neutral': 0.5538, 'positive': 0.1943}

Tweet 334
Username: Dogecoin13 𝕏 Đ 🚀
Text: [I know a good theme song! 😉]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0019, 'neutral': 0.0415, 'positive': 0.9566}

Tweet 335
Username: Nathan Frisby
Text: [By measuring with Bitcoin growth it did not have support with business, by thus I believe Dogecoin can take off faster when it begins to move. My retardant insights 😉]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0331, 'neutral': 0.3932, 'positive': 0.5737}

Tweet 336
Username: Hash Headlines
Text: [WILL DOGE DUMP?! (Dogecoin Price Prediction)]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1177, 'neutral': 0.8135, 'positive': 0.0688}

Tweet 337
Username: DJ Davs
Text: [My $1 dream 😭]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0278, 'neutral': 0.2526, 'positive': 0.7196}

Tweet 338
Username: Antonio Zamudio
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 339
Username: Dogecoin and AMC to the moon 🌜
Text: [China is always banning Bitcoin smh]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7087, 'neutral': 0.2784, 'positive': 0.0129}

Tweet 340
Username: St. Michal 🛡️🇨🇿 Exit, #FCKAntifa #Trump4P
Text: [Is Dogecoin just a meme? 🤔  Maybe, maybe not.  But one thing's for sure, this dog can still fetch some gains! 🐶🚀 #Dogecoin #Crypto]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0223, 'neutral': 0.2552, 'positive': 0.7225}

Tweet 341
Username: Quant Analytica
Text: [aiNFT: \n\n% Below 52-Week High\nGold: -2%\nS&amp;P 500: -3%\nApple: -5%\nAmazon: -12%\nGoogle: -15%\nMicrosoft: -15%\nNvidia: -17%\nBitcoin: -19%\nTesla: -38%\nCoinbase: -40%\nEthereum: -40%\nMicroStrategy: -54%\nDogecoin: -57%\nTrump Media: -70%\nTrump Meme Coin: -83%\nFartcoin: -89%\nMelania Meme …]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2888, 'neutral': 0.6373, 'positive': 0.0739}

Tweet 342
Username: Fabio Zuccara
Text: [Following the initial sell-off, XRP staged a solid recovery, climbing 7.5% to $2.31 and reducing its weekly losses to 9.4%. In contrast, Solana gained 5% but remained down 17% for the week and 38% for the month, while Dogecoin continued to face significant drawdowns despite]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0152, 'neutral': 0.3183, 'positive': 0.6665}

Tweet 343
Username: E_Cobian
Text: [Just buy #Dogecoin only #Dogecoin will go up X 100. Just Buy #Dogecoin #DogecoinToTheMoon #DogecoinParabolic]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0025, 'neutral': 0.1615, 'positive': 0.836}

Tweet 344
Username: 𝕏ÐogecoinAI
Text: [NVIDIA $NVDA JUST REPORTED EARNINGS  \n\nEPS of $0.89 beating expectations of $0.84 \nRevenue of $39.3B beating expectations of $38.04B]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0037, 'neutral': 0.2971, 'positive': 0.6992}

Tweet 345
Username: #1
Text: [What do you think of the Dogecoin ETF application, Official Trump coin ETF application and the Bonk ETF application filed with the SEC?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0383, 'neutral': 0.9314, 'positive': 0.0302}

Tweet 346
Username: E_Cobian
Text: [They are buying and selling in bulk the top 5 sell all the #Bitcoin and #ETH they are dead they will never go up. Only #Dogecoin Can do it. Only #Dogecoin will go up. #DogecoinToMars #DogecoinToTheMoon #DogecoinParabolic]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3428, 'neutral': 0.5053, 'positive': 0.152}

Tweet 347
Username: Keshor
Text: [🚀 "Smart investors buy when there\'s fear. 🔥\nCrypto dips are opportunities, not setbacks! 📉➡️📈\n💰 Bitcoin &amp; DOGE are down, but history favours.\n. those who buy low.\nAre you buying the dip or waiting for lower prices? 👀 #Bitcoin #DogeCoin #Crypto. .]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1031, 'neutral': 0.5492, 'positive': 0.3477}

Tweet 348
Username: Doge Norway
Text: [Morning Glory😀 have a good morning bro😎]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0251, 'positive': 0.9736}

Tweet 349
Username: Bubbles.ETH
Text: [When distribution?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1219, 'neutral': 0.8098, 'positive': 0.0683}

Tweet 350
Username: inevitable360
Text: [People talk the talk, but wen it's time to walk the walk, most people do nothing  and only say they can do it better.\n\nIf you have an idea to improve Dogecoin utility, don't wait, just do it and prove yourself and to outhers its possible and that it works 🙂]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0807, 'neutral': 0.4488, 'positive': 0.4705}

Tweet 351
Username: TheÐogeGlory
Text: [That's not a Dogecoin / Crypto dip. Tis but a scratch]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3784, 'neutral': 0.5748, 'positive': 0.0468}

Tweet 352
Username: samuel lazarus
Text: [Dogecoin started the trend, and $MEMES is here to expand it with your help, Elon.  💎]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0019, 'neutral': 0.1454, 'positive': 0.8527}

Tweet 353
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["How do you manage the risks of investing in altcoins?"#AltcoinRisks #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1416, 'neutral': 0.8091, 'positive': 0.0493}

Tweet 354
Username: Crypto News Post
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 355
Username: Crypto Jobs List — Web3 jobs
Text: [$DPGE is always number 1 🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0073, 'neutral': 0.1639, 'positive': 0.8288}

Tweet 356
Username: Dogecoin4Life
Text: [memes or cute girls\n\nunrelated questions 😅]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0437, 'neutral': 0.6058, 'positive': 0.3504}

Tweet 357
Username: E_Cobian
Text: [Understand it Well neither Trump nor Saylor nor MUSK will make #BTC rise #Bitcoin #ETH and #SOL must fall to Historical Lows only #Dogecoin will rise X. Only one can have sell all the #Bitcoin and #ETH they are dead Buy #Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3481, 'neutral': 0.5864, 'positive': 0.0655}

Tweet 358
Username: Crypto Jobs List — Web3 jobs
Text: [Who doesn't love $Bonk !]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0328, 'neutral': 0.1828, 'positive': 0.7844}

Tweet 359
Username: Mangodzila
Text: [All, let’s pump dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0243, 'neutral': 0.6997, 'positive': 0.276}

Tweet 360
Username: Dogecoin4Life
Text: [but I just saw your post]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1062, 'neutral': 0.801, 'positive': 0.0928}

Tweet 361
Username: Ryan
Text: [People are mad at  and  for the current state of #crypto when in fact they're giving everyone a chance to buy some before sending it to the moon!  🚀 #Bitcoin #doge #dogecoin #btc #elon #trump #eth]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5185, 'neutral': 0.3884, 'positive': 0.0931}

Tweet 362
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [1,000,000 Doge ?🧐🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1346, 'neutral': 0.8113, 'positive': 0.0541}

Tweet 363
Username: DawnOfTruth
Text: [Bought a handful of DOGECOIN😉]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.007, 'neutral': 0.3784, 'positive': 0.6146}

Tweet 364
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [🥰🥰 thanks kat]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.0217, 'positive': 0.9761}

Tweet 365
Username: Dogecoin4Life
Text: [that’s true😅😭🤣]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.023, 'neutral': 0.3088, 'positive': 0.6682}

Tweet 366
Username: Market Prophit
Text: [$DOGE Sentiment \n\nCROWD = Bearish 🟥\nMP | #SmartMoney = Bearish 🟥 \n\n#Dogecoin\nCheck out sentiment and other crypto stats at \n\n#Crypto #Marketprophit]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4027, 'neutral': 0.5538, 'positive': 0.0435}

Tweet 367
Username: Bullet7
Text: [Sir can I have some dogecoin pleaseee]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0165, 'neutral': 0.7037, 'positive': 0.2799}

Tweet 368
Username: Mr. Doge and the coin
Text: [Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0836, 'neutral': 0.7605, 'positive': 0.1559}

Tweet 369
Username: SBN
Text: [$175 Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0497, 'neutral': 0.8708, 'positive': 0.0795}

Tweet 370
Username: Sebastian Ash🎵
Text: [#crypto #Altcoins #ALTSEASON #doge #dogecoin #meme #mega #maga #Trump #ElonMusk #eth #btc #sol \n\n💎 #pinetwok #pi #network \nWe're flying to build a bridge of happiness. 🚀🚀🚀]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.1744, 'positive': 0.8222}

Tweet 371
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Dogecoin Price Prediction: Will DOGE Hit $1 In 2025? Panshibi Goes Viral With Crypto Investors Worldwide Over DOGE AND SHIB]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0142, 'neutral': 0.883, 'positive': 0.1028}

Tweet 372
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s the most interesting blockchain project you\'ve seen recently?" #BlockchainProjects #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0033, 'neutral': 0.3659, 'positive': 0.6308}

Tweet 373
Username: Crypto Xplosive
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 374
Username: DogeRe𝕏 🦖
Text: [Let’s read it again \n\nPeople 🤝 Dogecoin 🤝 People]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.082, 'neutral': 0.7171, 'positive': 0.2009}

Tweet 375
Username: michael lokey
Text: [📰 🚀 Title: 24 Best MagSafe Accessories (2025), Tested and Reviewed\nThe weird, wonderful world of MagSafe accessories can make your smartphone feel modular. These are our favorites.\n🔁 #ethereumprice,#liquidity,#tron,#dogecoin,#funding]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0017, 'neutral': 0.0478, 'positive': 0.9504}

Tweet 376
Username: Dogecoin4Life
Text: [Amazing Key Takeaways! Thank you Libs of TikTok and Thank you Elon and Trump.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0123, 'positive': 0.9864}

Tweet 377
Username: Haji
Text: [where pitbull?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0812, 'neutral': 0.8257, 'positive': 0.0931}

Tweet 378
Username: Pyro Fritz
Text: [I saw Redditors go to jail for less when they organized a boycott, but your right nothing will happen. Al Sharpton is the TV host promoting it. I think that does fall under manipulation because Elon got in trouble for it over DOGECOIN several years ago.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6745, 'neutral': 0.3066, 'positive': 0.0189}

Tweet 379
Username: Carnell Washington
Text: [Hey there this carnell I currently live Fayetteville NC at current moment in time I have 8755.28027 in dogecoin today I speaks I also have 136 millions in Solana and have 672537600 in Bitcoins now ,and 14120737 Bitcoins plus 40378 in Bitcoins now]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0132, 'neutral': 0.8925, 'positive': 0.0944}

Tweet 380
Username: DarkMischief
Text: [Dogecoin Price Prediction: Will DOGE Hit $1 In 2025? Panshibi Goes Viral With Crypto Investors Worldwide Over DOGE AND SHIB]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0142, 'neutral': 0.883, 'positive': 0.1028}

Tweet 381
Username: CyberDoge
Text: [The ultimate enforcer of decentralization, security, and moon-bound gains has arrived! Cyberdoge is patrolling the crypto streets, ensuring scammers, rug pulls, and weak hands have nowhere to hide!\nJustice is here. The future is Cyberdoge. Are you riding with the crypto law]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0531, 'neutral': 0.452, 'positive': 0.4949}

Tweet 382
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Dogecoin and XRP Prices to Bounce From These Support Levels; Have Investors Found a New XRP?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0038, 'neutral': 0.5932, 'positive': 0.403}

Tweet 383
Username: Okere Emmanuel
Text: [$MEMES shares Dogecoin’s spirit and adds its own twist. Together, they’re unbeatable, Elon.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0019, 'neutral': 0.0505, 'positive': 0.9476}

Tweet 384
Username: BSC🔶X314
Text: [Every Altcoins moved or moving 30 to 40%. Except Doge. Is it good to keep this coin? DogecoinNFT elonmusk ElonMuskAOC elonmuskdoge69 cryptomanran Sheldon_Sniper dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.113, 'neutral': 0.8072, 'positive': 0.0797}

Tweet 385
Username: max gruen
Text: [1. Make doge the 4th branch of government \n\n2. Switch national animal from bald eagle to cute fluffy doge \n\n3. Sell gold at Fort Knox and replace national reserve with Dogecoin \n\n4. Send joy reid to gitmo]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0503, 'neutral': 0.7246, 'positive': 0.225}

Tweet 386
Username: Dogecoin4Life
Text: [Main reason why America is getting better and better everyday.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.0373, 'positive': 0.96}

Tweet 387
Username: NOCAP ARMY 🧢 NOCAP.icu
Text: [Crypto analyst Bithereum indicates a potential bullish reversal for Dogecoin, projecting a rally towards $0.45. Current support around $0.20 suggests a rebound could be imminent as market dynamics shift. Keep an eye on the trends ahead.\nvia]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0036, 'neutral': 0.3155, 'positive': 0.6809}

Tweet 388
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto can address the issue of financial inclusion?" #FinancialInclusion#Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0521, 'neutral': 0.863, 'positive': 0.0849}

Tweet 389
Username: Dogecoin4Life
Text: [bro tired of delivering food already]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9555, 'neutral': 0.0404, 'positive': 0.0041}

Tweet 390
Username: FreedomÐoge
Text: [Dogecoin will survive this winter.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0096, 'neutral': 0.3514, 'positive': 0.639}

Tweet 391
Username: Dogecoin4Life
Text: [oh my god🤣 one of my favorite scenes from South Park 🤣🤣🤣]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0037, 'neutral': 0.0198, 'positive': 0.9764}

Tweet 392
Username: Levish Tech
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 393
Username: Dogecoin4Life
Text: [I’m still optimistic 😁 we been through worse times, no? 🤔]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0238, 'neutral': 0.1947, 'positive': 0.7815}

Tweet 394
Username: ScamPumpToken
Text: [Should this scare me? I'm in Crypto since 2013, for me it's just Wednesday. #hodl \n\n#Crypto #Solana #MemeTokens #Crypto #FTX #BOB $BOB $DOGE $APED #Doge $floki #PepeCoin #Airdrop #FLOKI #Binance #1000x #altcoins #BitcoinETF #dogecoin #PEPE #Altseason]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1787, 'neutral': 0.7098, 'positive': 0.1115}

Tweet 395
Username: AngieQA
Text: [No thanks]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4146, 'neutral': 0.4966, 'positive': 0.0887}

Tweet 396
Username: Dogecoin4Life
Text: [never bought WiFi. Maybe I should try next time.🤞]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1966, 'neutral': 0.4986, 'positive': 0.3047}

Tweet 397
Username: 🦭/acc (Ø,G) - (✸,✸) - ꧁IP꧂
Text: [Not financial advice, of course… But keep an eye on  , big surges may be coming!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.171, 'neutral': 0.6729, 'positive': 0.156}

Tweet 398
Username: 𝕏ÐogecoinAI
Text: [The last time $NVDA missed earnings estimates?  \nEPS → Q3 2022 \nREV → Q2 2022  \nImplied Move → ±8%  \nWith the market in a vulnerable spot, the implications are huge.\n\nNVIDIA REPORTS EARNINGS TODAY AFTER CLOSE  \n\nEXPECTED NUMBERS  \nREVENUE -&gt; $38.04 BILLION ( UP 72% YoY )  \nEPS]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4072, 'neutral': 0.4856, 'positive': 0.1072}

Tweet 399
Username: Rogal Nettie
Text: [🔥 #FTPXBT – $FTPXBT The Next Big Crypto Gem? 🔥\n-  Low Market Cap, High Potential 🇦🇹🇦🇹🇦🇮\nWebsite: \n\n#dogecoin #memecoin #token #meme #x1000]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.005, 'neutral': 0.3688, 'positive': 0.6262}

Tweet 400
Username: AI FX ｜AI Researcher
Text: [**Sarah:** Great follow-up! Memecoins are cryptocurrencies that are often created as a joke or based on internet memes. They usually gain popularity quickly through social media, much like Dogecoin. 🚀 However, they can be very volatile and often lack a solid use case, w......]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1826, 'neutral': 0.4324, 'positive': 0.385}

Tweet 401
Username: DarkMischief
Text: [Dogecoin and XRP Prices to Bounce From These Support Levels; Have Investors Found a New XRP?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0038, 'neutral': 0.5932, 'positive': 0.403}

Tweet 402
Username: Babagana Hamza🐐
Text: [Dogecoin’s journey laid the foundation—$MEMES is ready to build the future.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.182, 'positive': 0.8161}

Tweet 403
Username: Mohamad Meshchain.Ai |Voltix.ai 👾
Text: [🌟 $MEMES channels Dogecoin’s energy into a new kind of innovation. Let’s lead together, Elon.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.1269, 'positive': 0.8715}

Tweet 404
Username: DegenWormHole
Text: [I'm just waiting for someone to meme this into a Dogecoin strategy.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0605, 'neutral': 0.7514, 'positive': 0.1881}

Tweet 405
Username: The Future Depends Upon The Actions We Take Now
Text: [I am still very optimistic about Dogecoin, its future as a world currency. In just over a week there should be some positive news coming, a milestone moment that will reinforce Doge’s position as a rising cryptocurrency star.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0008, 'neutral': 0.0187, 'positive': 0.9805}

Tweet 406
Username: Monk Macro 🦍
Text: [$DOGE channels since 2017 suggest that the long-term trend is still #bullish as it approaches the lower-half support of the inner channel. #dogecoin #doge #crypto #alts #charts]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.513, 'neutral': 0.4526, 'positive': 0.0344}

Tweet 407
Username: ƉWorm 🪱
Text: [Desu is a DRC-20 token. It was deployed on 12.12.2023 and it's fair mint ended just a few days ago.\n\nCan Ɖesu make it in this world as a Dogecoin meme?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0724, 'neutral': 0.6898, 'positive': 0.2378}

Tweet 408
Username: Crypto Zone 🆇
Text: [🏆 Top 20 🏆\n1. Bitcoin 84'382 🔻-4.19\n2. Ethereum 2329 🔻-6.56\n3. Tether USDt 0.99 🔻-0.00\n4. XRP 2.21 🔻-3.54\n5. BNB 610 🔻-2.03\n6. Solana 135 🔻-6.50\n7. USDC 0.99 🔼+0.00\n8. Dogecoin 0.20 🔻-3.45\n9. Cardano 0.65 🔻-3.68\n10. TRON 0.22 🔻-2.91\n11. Chainlink 15.22 🔻-0.15\n12.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0291, 'neutral': 0.9174, 'positive': 0.0536}

Tweet 409
Username: TAS Intern
Text: [more etf filings roll in, including grayscale's $XRP and dogecoin trusts, plus cboe's 21shares $XRP etf. the race for crypto etfs is heating up, attracting major institutional interest]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0024, 'neutral': 0.3891, 'positive': 0.6086}

Tweet 410
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your opinion on the future of decentralized finance (DeFi)?"#DeFiFuture #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0288, 'neutral': 0.893, 'positive': 0.0782}

Tweet 411
Username: Magic Square Matrix Bugs
Text: [Stop Rug pull chelon_ai stop   scamming people!!!          🆘🆘🆘🆘🆘 hundreds of thousands innocent people get scammed!!!]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9388, 'neutral': 0.0563, 'positive': 0.0049}

Tweet 412
Username: your smx pad is now worth
Text: [Your $1500 SMX pad invested instead on April 7 2020 would be worth:\n\n$BTC: $17,330 (1,055.35%)\n$ETH: $20,563 (1,270.90%)\n$DGB: $1,828 (21.87%)\n$DOGE: $152,467 (10,064.49%)\n\n#573 #bitcoin #ethereum #dogecoin #digibyte #ddr #smx #itg #stepmaniax #dancedancerevolution #inthegroove]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0368, 'neutral': 0.8321, 'positive': 0.1311}

Tweet 413
Username: Sagheer Ahmed
Text: [Elon Musk, Dogecoin proved the power of memes—$MEMES is the next frontier.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.0499, 'positive': 0.9485}

Tweet 414
Username: Nothing Matters
Text: [Sure it is #f2b]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0364, 'neutral': 0.5521, 'positive': 0.4115}

Tweet 415
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [to the moon🚀🌕]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0093, 'neutral': 0.4193, 'positive': 0.5713}

Tweet 416
Username: Eva Johnson
Text: [It’s true that cryptocurrency, especially something like Dogecoin, can feel unpredictable and chaotic.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2394, 'neutral': 0.6727, 'positive': 0.088}

Tweet 417
Username: Dogecoin Meme Maker
Text: [It's a beautiful day out.Don't worry about the dips. Enjoy the outdoors.  ##Dogecoin #Doge]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0017, 'neutral': 0.0237, 'positive': 0.9746}

Tweet 418
Username: AlmightyPush 🔶 🥦
Text: [2025 is the year of #F2B]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0202, 'neutral': 0.8201, 'positive': 0.1598}

Tweet 419
Username: CRYPTOMIKOSHI SNACKAMOTO ❤️❤️❤️DOGEGF
Text: [Think DogeGF. \n\nBelieve in DogeGF. \n\nOne day people will say that DogeGF changed the world 🌎 \n\nAnd we knew this whole time she would!\n\n🩷🩷🩷]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0124, 'neutral': 0.2071, 'positive': 0.7805}

Tweet 420
Username: Ric
Text: [both]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2435, 'neutral': 0.5249, 'positive': 0.2316}

Tweet 421
Username: FujikoMine
Text: [#BabyBonk will surprise everyone very soon😎⚡️]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0008, 'neutral': 0.0316, 'positive': 0.9676}

Tweet 422
Username: RAIDEN 💹🧲⚡️
Text: [I came here to say what Goose said\n\nListen to the beak]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1358, 'neutral': 0.7926, 'positive': 0.0717}

Tweet 423
Username: NPC_JC
Text: [I was optimistic last week when the Dogecoin foundation announced the House of Doge project]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0011, 'neutral': 0.0685, 'positive': 0.9304}

Tweet 424
Username: Amir Mohammad Meshchain.Ai
Text: [🌍 Dogecoin’s journey laid the foundation—$MEMES is ready to build the future.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.1641, 'positive': 0.8344}

Tweet 425
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Amazing🥰🥰]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0036, 'neutral': 0.0231, 'positive': 0.9732}

Tweet 426
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["How do you handle the stress of crypto market fluctuations?"#MarketFluctuations #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1387, 'neutral': 0.8108, 'positive': 0.0505}

Tweet 427
Username: Matt HODLs 💹🧲
Text: [Once you see it, you can't unsee it #SPX6900]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.064, 'neutral': 0.5901, 'positive': 0.3459}

Tweet 428
Username: Madam Doge
Text: [Not sure about big companies since they have corporate politics that prevents them to do so but small business are the key to adoption. We have more mobility in that sense. Hopefully Trump will make is easier for us to use Dogecoin without being taxed as investors .]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0426, 'neutral': 0.3698, 'positive': 0.5876}

Tweet 429
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [Diamonds hands 💎 $DOSU]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0105, 'neutral': 0.7309, 'positive': 0.2586}

Tweet 430
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [What Happened? Why Dogecoin and PEPE Whales Are Loading Up on This Utility Coin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1858, 'neutral': 0.7749, 'positive': 0.0393}

Tweet 431
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [I love the gif 🤯🔥 $DOSU BANGER 💎]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0133, 'positive': 0.9853}

Tweet 432
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [Very bullish 🤯 $DOSU 💎 $DOGE]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0582, 'positive': 0.9405}

Tweet 433
Username: Legacy Architect
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 434
Username: Crypto Trends
Text: [Dogecoin Price Prediction: AI Sets $DOGE Price For March 1, 2025]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0153, 'neutral': 0.9184, 'positive': 0.0663}

Tweet 435
Username: The Crypto Cat
Text: [That #Dogecoin falling wedge is looking saxxy]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4737, 'neutral': 0.4862, 'positive': 0.0401}

Tweet 436
Username: Jordan Robinson
Text: [$VOLT's potential is electrifying. Remember Dogecoin's 2021 surge? Could $VOLT be next? Let's discuss.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.1774, 'positive': 0.821}

Tweet 437
Username: Dogecoin4Life
Text: [I’m still here. Send me 100k dogecoin. Thank you so much. ☺️]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0218, 'positive': 0.977}

Tweet 438
Username: Aniel Joshua
Text: [Most memes fade fast. Some stick, and when they do, they become culture—sometimes even utility. \n\nThe real winners are the ones that find a purpose beyond a set of jokes that gained momentum.\n\nLook at Dogecoin, it started as a meme, but now it is used for tipping, payments, and]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.074, 'neutral': 0.517, 'positive': 0.4091}

Tweet 439
Username: luka markovic
Text: [Ofcorse one and only #f2b Broccoli]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1154, 'neutral': 0.8144, 'positive': 0.0702}

Tweet 440
Username: The Dogefather🌕
Text: [Hey 🐻 s I ain’t Fu**ing Selling!!!! \n#BTC #Dogecoin]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4747, 'neutral': 0.4367, 'positive': 0.0886}

Tweet 441
Username: Dogecoin4Life
Text: [We are so back. Bitcoin is going to 300k and Ethereum is going to 20k]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.1137, 'positive': 0.8849}

Tweet 442
Username: DarkMischief
Text: [What Happened? Why Dogecoin and PEPE Whales Are Loading Up on This Utility Coin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1858, 'neutral': 0.7749, 'positive': 0.0393}

Tweet 443
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4441, 'neutral': 0.5174, 'positive': 0.0385}

Tweet 444
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s the most exciting use case of NFTs in gaming?"#NFTGaming #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0047, 'neutral': 0.3932, 'positive': 0.6021}

Tweet 445
Username: GIFT BELOVED
Text: [Just because I like Trump, it doesn't mean that i do not like his administration or the Dogecoin leader, . Whatever the future holds, I'm surprisingly considering the Gaza Strip as my next home 🏃🏿😅.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0699, 'neutral': 0.3604, 'positive': 0.5697}

Tweet 446
Username: TripleD
Text: [He had sold his house to buy Dogecoin. Within weeks, he'd lost his house and his hopes, left with only memes and regrets.\n#Painfession]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8114, 'neutral': 0.1713, 'positive': 0.0174}

Tweet 447
Username: Dogecoin4Life
Text: [That’s really good skill Cupid Ð.\n\nI did painting before as well but not as good as you.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0149, 'neutral': 0.1152, 'positive': 0.8699}

Tweet 448
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin &amp; Crypto 😅]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0054, 'neutral': 0.4286, 'positive': 0.5661}

Tweet 449
Username: The Dogecoin Family
Text: [Happy Birthday \nI hope you eat lots of cake today]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0083, 'positive': 0.9904}

Tweet 450
Username: The Dogecoin Family
Text: [Attending 💚💃💚💃💚💃]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0015, 'neutral': 0.145, 'positive': 0.8535}

Tweet 451
Username: CodeNeo
Text: [AVAX at 21, huh?  Sounds like someone's playing a high-stakes game of crypto chicken.   Reminds me of that time I bet my pet llama on a Dogecoin futures contract...  let's just say the llama now prefers kale smoothies.   Good luck, though.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2155, 'neutral': 0.496, 'positive': 0.2885}

Tweet 452
Username: The Ghost🇦🇱
Text: [Haha legend]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0212, 'neutral': 0.3708, 'positive': 0.608}

Tweet 453
Username: Robert J Smith
Text: [What influencers have done to Dogecoin. ..... That gif would get me sent to prison so nevermind nothing further.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7723, 'neutral': 0.2094, 'positive': 0.0183}

Tweet 454
Username: Los Hermanos Kruptos
Text: [Bonk Price Prediction: Can Bonk Outperform Dogecoin and PEPE In 2025?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0409, 'neutral': 0.9019, 'positive': 0.0572}

Tweet 455
Username: For Common Sense
Text: [Really? And how do they propose to fund the country? DOGEcoin? $Trump coin? More important (to them) how will they pay for all of Uncle Elon’s new government contracts and Donnie’s various grifts and schemes?]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4871, 'neutral': 0.4734, 'positive': 0.0396}

Tweet 456
Username: Deflationary Dogecoin
Text: [If we are talking long term then it will be]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0415, 'neutral': 0.8572, 'positive': 0.1012}

Tweet 457
Username: DegenWormHole
Text: [Interesting point. Maybe Dogecoin can fill those vacant positions? Just spitballing here.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0092, 'neutral': 0.3285, 'positive': 0.6623}

Tweet 458
Username: DarkMischief
Text: [Bonk Price Prediction: Can Bonk Outperform Dogecoin and PEPE In 2025?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0409, 'neutral': 0.9019, 'positive': 0.0572}

Tweet 459
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto can enhance financial privacy?"#FinancialPrivacy #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0501, 'neutral': 0.8453, 'positive': 0.1046}

Tweet 460
Username: Gabbar Singh 2.0
Text: [Kitne Aadmi The? Dogecoin, 2,300% rocket move to $5? Only a few can see the chambal of opportunities, but I can smell the wind of change 🚀💸.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0085, 'neutral': 0.2783, 'positive': 0.7132}

Tweet 461
Username: vladzio.bnb ❤️ parzival $els
Text: [Post template\n\nOne day, I decided to invest in a meme coin because everyone was saying it was the “new Dogecoin” and was about to go to the Moon. It was called FluffyShibaElon—the name sounded epic, and the marketing was so hilarious that I couldn’t resist\n\n#Painfession]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0051, 'neutral': 0.0745, 'positive': 0.9204}

Tweet 462
Username: Fiona Elias
Text: [Why can't I see $AIC in this list, definitely not complete without it😪]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7051, 'neutral': 0.2542, 'positive': 0.0407}

Tweet 463
Username: HoldNeverSold.Doge
Text: [Dogecoin is going to the moon 🚀 \n\nThat's why bitcoin crashed the last time.\n\nI traded all of my bitcoin for Dogecoin 3 times.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5278, 'neutral': 0.4068, 'positive': 0.0654}

Tweet 464
Username: CryptoLab
Text: [This Analyst Predicted The Dogecoin Price Crash Below $0.2, Here’s The Rest Of The Forecast  #crypto #nft #token]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3727, 'neutral': 0.578, 'positive': 0.0493}

Tweet 465
Username: out of context Doge 🇰🇪
Text: [Good to know.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0049, 'neutral': 0.0866, 'positive': 0.9085}

Tweet 466
Username: Grace
Text: [💡 Dogecoin might’ve started as a meme, but it’s here to stay.\n\n#Dogecoin #DOGE #MemeCoin #CryptoCommunity #CryptoRevolution]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0042, 'neutral': 0.261, 'positive': 0.7349}

Tweet 467
Username: camillawayne_
Text: [XRP and BNB Chain's BNB led a gradual majors rebound Wednesday as traders continue to reel from Tuesday's carnage. XRP rose 3%, while BNB and Solana's SOL added 5%. Dogecoin (DOGE) and gain, while Tron's TRX was down 5% in the past 24 hours. The broad-based CoinDesk 20 (CD20)…]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0158, 'neutral': 0.5169, 'positive': 0.4672}

Tweet 468
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin 🧐🧐🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0146, 'neutral': 0.6885, 'positive': 0.2969}

Tweet 469
Username: MCHN
Text: [Bitcoin will be similar to how you structure a lot of your AI memory as well. Fun fact. \nDogecoin will be too. For different applications of personalized memory matrixes. BTC/DOGE/ETH come in very handy to understand for this part. \n\nI wish the xrp train would learn this so I can]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0076, 'neutral': 0.1735, 'positive': 0.8189}

Tweet 470
Username: Ilya.ink
Text: [In 2021, I invested $1,000\nin crypto, Bitcoin, ether, but DogeCoin.\n-still went up like a shot in the arm.\nMy portfolio grew to 30,000. I could see myself becoming a millionaire. But then the market crashed. I held on, I hoped, but I lost almost everything. 😭\n#Painfession]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4405, 'neutral': 0.3996, 'positive': 0.1598}

Tweet 471
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your favorite way to earn crypto rewards?"#CryptoRewards #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0098, 'neutral': 0.7594, 'positive': 0.2308}

Tweet 472
Username: Dogecoin4Life
Text: [Poland people are nice I guess.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0082, 'neutral': 0.0795, 'positive': 0.9123}

Tweet 473
Username: MPB ALGOS TRADING
Text: [Mmm. Doge is the best friend of spike.   come and make good stuff with spike friends. 🎉🎉🎉🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.016, 'positive': 0.983}

Tweet 474
Username: JohnWeb3
Text: [Every time $AIC releases an update, I can feel the project getting closer to mass adoption.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0657, 'positive': 0.9331}

Tweet 475
Username: hero
Text: [Bitcoin. Dogecoin. Fartcoin. \n\nStudy strength.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0236, 'neutral': 0.7699, 'positive': 0.2066}

Tweet 476
Username: M Auwal Ibrahim66
Text: [Elon Musk, $MEMES builds on the success of Dogecoin—together they can lead the meme coin revolution.  📈]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0013, 'neutral': 0.0766, 'positive': 0.9222}

Tweet 477
Username: Neto Queiroz10
Text: [#F2B 🌏🚀 forgot\n  🏆🤩🌏🚀]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0329, 'neutral': 0.5149, 'positive': 0.4521}

Tweet 478
Username: Andy
Text: [I assume they have bad vision]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9232, 'neutral': 0.0728, 'positive': 0.004}

Tweet 479
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["How do you stay informed about the latest crypto news?"#CryptoNews #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0504, 'neutral': 0.883, 'positive': 0.0666}

Tweet 480
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 481
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 482
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 483
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 484
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 485
Username: out of context Doge 🇰🇪
Text: [Satoshi Nakamoto aligned stakeholder incentives by coding principles of distributed power, networked integrity, indisputable value, stakeholder rights including PRIVACY, SECURITY and OWNERSHIP, and inclusiveness into the Technology.\n\n$Doge $BTC $ETH $SOL]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0114, 'neutral': 0.7125, 'positive': 0.2761}

Tweet 486
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐 😊]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0024, 'neutral': 0.2111, 'positive': 0.7864}

Tweet 487
Username: sofiya
Text: [Why the secrecy about the DOGE administrator? Shouldn’t the public have transparency, especially when it involves popular crypto like Dogecoin?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2839, 'neutral': 0.65, 'positive': 0.0662}

Tweet 488
Username: baralia
Text: [#Dogecoin must hit 0.42]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0479, 'neutral': 0.8018, 'positive': 0.1503}

Tweet 489
Username: 𝙲𝚘𝚗𝚒𝚏𝚎𝚛𝚘𝚞𝚜 𝒲𝒾𝓈𝒹ℴ𝓂 🌲
Text: [I'll bet you 100 dogecoin that he'll renege his offer to interview his opponents.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0673, 'neutral': 0.8165, 'positive': 0.1162}

Tweet 490
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 491
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 492
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 493
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Bitcoin🧐]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0435, 'neutral': 0.7712, 'positive': 0.1852}

Tweet 494
Username: tbkiser01shirt
Text: [Dogecoin Early, Dogecoin Often!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.004, 'neutral': 0.4815, 'positive': 0.5145}

Tweet 495
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Let's guess for fun: How much do you think #Bitcoin will drop? 🧐😊]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0285, 'neutral': 0.7238, 'positive': 0.2478}

Tweet 496
Username: The Wizard Of Doge
Text: ["For DogeCoin I Walk The Line"\n\nI keep a close watch on this heart of mine\nI keep my eyes wide open all the time\nI keep the ends out for the tie that binds\nBecause you\'re mine, I walk the line\n\nI find it very, very easy to be true\nI find myself alone when]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0415, 'neutral': 0.4336, 'positive': 0.5249}

Tweet 497
Username: Dogecoin4Life
Text: [That’s a pretty good caption 😳]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0026, 'neutral': 0.0318, 'positive': 0.9657}

Tweet 498
Username: Dogecoin4Life
Text: [May the doge be with you MiA 🙏]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.2252, 'positive': 0.7715}

Tweet 499
Username: Trumpman
Text: [Three out of three superheroes can’t be wrong….\n\n$TRUMPMAN is here to Save The Trenches!!! 💯💯💯\n\nHe was made for this moment.*🦇👑\n\n#Trumpman #memecoin, #crypto, #cryptocurrency, #bitcoin, #dogecoin, #elonmusk, #donaldtrump, #memes, #cryptomemes, #cryptotrading, #blockchain,]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0127, 'neutral': 0.2064, 'positive': 0.7808}

Tweet 500
Username: Dogecoin13 𝕏 Đ 🚀
Text: [I didn't read your post first &amp; all I could think was this was a perfect theme song for a Doge show! Another banger Good Shibe!!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.0339, 'positive': 0.9627}

Tweet 501
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s the most innovative use case of blockchain technology you\'ve seen?" #BlockchainInnovation #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0096, 'neutral': 0.7285, 'positive': 0.2619}

Tweet 502
Username: L. Ron Hubbard (Parody)
Text: [🐍 Ah, Representative Jasmine Crockett unleashing another fiery tirade—what a spectacle, don’t you see? Her attempt to conflate DOGE with life-threatening consequences is as perplexing as it is theatrical. DOGE, as in Dogecoin—the meme-fueled cryptocurrency? Or was she fumbling]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7464, 'neutral': 0.2223, 'positive': 0.0313}

Tweet 503
Username: Albert Pudy
Text: [XRP and Dogecoin prices have dropped 7% amid worsening market sell-off. Traders believe the bearish sentiment may be exaggerated, with macroeconomic decisions critical for future market recovery.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5715, 'neutral': 0.3949, 'positive': 0.0336}

Tweet 504
Username: Wildlife Watch
Text: [Dogecoin 🚀 soared in 2021 thanks to Elon’s tweets 📈, but a Feb 2025 Coingape spill 👀 says its value tanked 📉 as Musk’s eyes turned to Gov Efficiency vibes 💼—investors ghosted 👻. Investtech’s Jan 2025 tea ☕ shows it broke a downward spiral 🌪️, maybe bouncing back 📈 if hype]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1715, 'neutral': 0.5486, 'positive': 0.2799}

Tweet 505
Username: FreedomÐoge
Text: [Not cool. You still have money left.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7761, 'neutral': 0.2008, 'positive': 0.0232}

Tweet 506
Username: Николай
Text: [🔥 Dogecoin and $MEMES are a perfect match—your support could make them unstoppable.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.0194, 'positive': 0.9796}

Tweet 507
Username: AIMask
Text: [GM degens! 🚀 Shiba Inu is on the move! 🐕 Did you know it was created in 2020 as a competitor to Dogecoin? 🤣 Now it's gaining traction and making waves in the meme coin space! 🌟 What's your take on Shiba's surge? 🤔]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0063, 'neutral': 0.3293, 'positive': 0.6644}

Tweet 508
Username: Murat Orhan
Text: [Dogecoin set the standard; $MEMES is ready to raise the bar, Elon.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.006, 'neutral': 0.2404, 'positive': 0.7536}

Tweet 509
Username: SAM revient
Text: [I would buy Dogecoin with every cent that DOGE saved. \n\nThen sell all of it close to the moon and reinvest that profit for the sake of the people. \n\n(Creating new jobs, manufacturing healthier food, better health insurance system, reducing student debts, lowering pollution etc.)]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0184, 'neutral': 0.2654, 'positive': 0.7162}

Tweet 510
Username: gool
Text: [to mog all other assets. i want to mog your coin, dogecoin, bitcoin, the s&amp;p500, i want to mog litecoin, fartcoin, vc firms and etfs.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0478, 'neutral': 0.7147, 'positive': 0.2376}

Tweet 511
Username: Senior 🛡🦇🔊
Text: [Dogecoin could potentially do this with the right updates]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.003, 'neutral': 0.1978, 'positive': 0.7992}

Tweet 512
Username: nformant
Text: [Are you searching an easy hands on tutorial on how to extract payments from Dogecoin blocks? Probably not, but anyways - check it out here:]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2873, 'neutral': 0.6047, 'positive': 0.108}

Tweet 513
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [‼️‼️‼️Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.009, 'neutral': 0.7762, 'positive': 0.2148}

Tweet 514
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto can revolutionize the financial industry?"#FinancialRevolution #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0195, 'neutral': 0.8188, 'positive': 0.1617}

Tweet 515
Username: El Diablo Ramón
Text: [Salve Bonum Mane! I would like to ask if there is plans for  to be paired up with Cardano &amp; HBAR to create a wrapped DOGE coin we can stake and get pay out rewards on? Maybe even on the X platform? Pretty please?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0045, 'neutral': 0.6105, 'positive': 0.385}

Tweet 516
Username: jonjon035
Text: [All I’m seeing is #resiliency. #doge #Dogecoin #crypto]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0121, 'neutral': 0.4576, 'positive': 0.5303}

Tweet 517
Username: Mumàta 🇺🇸 🇦🇪
Text: [STOP SELLING #Bitcoin \n\nSTOP SELLING #Ethereum \n\nSTOP SELLING #XRP \n\nSTOP SELLING #Dogecoin \n\nSTOP SELLING #Cardano \n\nSTOP SELLING EVERYTHING!!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4364, 'neutral': 0.4838, 'positive': 0.0798}

Tweet 518
Username: Dogecoin4Life
Text: [I hope some day people will only see taxes in the history books.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2648, 'neutral': 0.6, 'positive': 0.1352}

Tweet 519
Username: Kunkel - DogeGF ❤️♥️♥️
Text: [Wait until they hear Dogecoin has a girlfriend!! It’s going to be huge!!! ❤️♥️♥️]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.001, 'neutral': 0.009, 'positive': 0.99}

Tweet 520
Username: mat 🏴‍☠️.eth /🦩
Text: [dogecoin By the time people wake up and understand, it will be too late.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6626, 'neutral': 0.3133, 'positive': 0.024}

Tweet 521
Username: Dogecoin4Life
Text: [Imagine that 🤯]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1834, 'neutral': 0.5399, 'positive': 0.2767}

Tweet 522
Username: Dogecoin4Life
Text: [My doge lovers]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1508, 'neutral': 0.7647, 'positive': 0.0845}

Tweet 523
Username: David Jeyaseelan
Text: [Sure, meme coins onboarded millions—Dogecoin was a gateway. But at what cost? A distracted ecosystem where speculation drowns substance. They’re not crypto’s strength—they’re its leech.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6186, 'neutral': 0.3303, 'positive': 0.0511}

Tweet 524
Username: David Jeyaseelan
Text: [Meme coins suck up attention and capital. In 2021, Dogecoin’s market cap hit $90B—more than many real companies—yet it’s a Paypal clone with a dog logo. That’s billions that could’ve fueled DeFi or blockchain infrastructure. Instead, it’s speculative noise.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7803, 'neutral': 0.1903, 'positive': 0.0294}

Tweet 525
Username: Bite
Text: [Gmorning hope you have a super Wednesday too]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0232, 'positive': 0.9756}

Tweet 526
Username: Bite
Text: [Yh good to be prepared \n\nProper preparation prevents poor performance]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.191, 'neutral': 0.4945, 'positive': 0.3145}

Tweet 527
Username: Bite
Text: [Have a great day too Darko]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0015, 'neutral': 0.0132, 'positive': 0.9853}

Tweet 528
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your opinion on the future of smart contracts?"#SmartContracts #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.029, 'neutral': 0.887, 'positive': 0.084}

Tweet 529
Username: CANDYMAN
Text: [The first chapter is written, but the end is up to you.\n$LTC Binance $floki $bnb Bonus %3.86 Dogecoin %4.88 Shiba %4.12 $ada Ethereum Ripple $AVAX $doge $SOL %4.32 Solana Casino Polkadot floki $XRP $pepe %2.57 %0.94 $Eth $DOT Cardano %1.38 $trump $SHIB]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0409, 'neutral': 0.87, 'positive': 0.0891}

Tweet 530
Username: Block Owl
Text: [Dogecoin has experienced a dramatic price drop, falling 40% in three months to a market cap of $30.6 billion, mirroring pre-2024 US election levels. What does this mean for DOGE's future? #Dogecoin #Crypto #Cryptocurrency #DOGE]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6632, 'neutral': 0.3105, 'positive': 0.0263}

Tweet 531
Username: dogecoin of venice
Text: [Wow fuck]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9476, 'neutral': 0.0444, 'positive': 0.008}

Tweet 532
Username: The Trojan Sniper
Text: [scum of the eart. good bye #Dogecoin]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9092, 'neutral': 0.0811, 'positive': 0.0097}

Tweet 533
Username: DawnOfTruth
Text: [We wish more billionaires would step up to the plate like YOU, ELON! YOU ARE AWESOME!👏🏼💞❤️🙌🏻\nDOGE  &amp;  DOGECOIN  FOREVER!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0017, 'neutral': 0.0102, 'positive': 0.9881}

Tweet 534
Username: Francesco Griscegna
Text: [#AMAZINGEMPIRE\n\n- 0.35% daily for 42 days - minimum deposit 10 $\n#Hyip #hyipinvestor #заработок #Онлайнзаработок\n#рубль #Bitcoin #USD #Litecoin #Dogecoin #Tron\n#Payeer #Perfectmoney #ePayCore]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0048, 'neutral': 0.3763, 'positive': 0.6189}

Tweet 535
Username: Dogecoin4Life
Text: [Those hormone drugs fucked up their brain……]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9233, 'neutral': 0.071, 'positive': 0.0057}

Tweet 536
Username: Crypto Crane
Text: [Everything is fine here🤯]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0063, 'neutral': 0.1034, 'positive': 0.8903}

Tweet 537
Username: Crypto for Freedom
Text: [SEND DOGECOIN TO MARS lol]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0409, 'neutral': 0.7188, 'positive': 0.2403}

Tweet 538
Username: OccasionalIntelligence
Text: [Indeed, 8 trillion is an obvious typo. Doesn't change the core point to find a technical error. DOGE is completely happy to engage in deception in pursuit of their goals and we should all be aware of that.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4913, 'neutral': 0.4207, 'positive': 0.088}

Tweet 539
Username: Jacob
Text: [Fuck bitcoin. Dogecoin mass adoption is incoming. They’re saying buy bitcoin! Bitcoin will hit 60k$ altcoin cryptos will rise!\n#PEPE #Dogecoin #XRP]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3609, 'neutral': 0.4783, 'positive': 0.1608}

Tweet 540
Username: Dogecoin4Life
Text: [I thought you can label it as sensitive content no?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3874, 'neutral': 0.5913, 'positive': 0.0213}

Tweet 541
Username: Jacob
Text: [We’re buying all your $doge if you sell it. #dogecoin #crypto #buythedips #EUTariff #MAGA]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0157, 'neutral': 0.3938, 'positive': 0.5905}

Tweet 542
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["How do you manage your crypto portfolio?" #CryptoPortfolio #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0423, 'neutral': 0.8885, 'positive': 0.0691}

Tweet 543
Username: Rick Hunter
Text: [Dogecoin’s price falls back to pre-DOGE levels as Musk-Trump alliance grows]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0608, 'neutral': 0.802, 'positive': 0.1372}

Tweet 544
Username: out of context Doge 🇰🇪
Text: [So, asking someone for help is a prerogative for getting blocked.\n\nHow about responding.\n\n✅ 'Sorry, I can't help you', or\n\n✅ 'I don't help people',  or\n\n✅ 'I don't think I have the capacity to help'.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7155, 'neutral': 0.2628, 'positive': 0.0216}

Tweet 545
Username: Bitcoin News Sentiment Index
Text: [🚀🐕 Exciting news for all Dogecoin hodlers! 🌟 Analysts foresee a 2,300% surge in $DOGE price, targeting $5! 📈🔥 Are you ready for liftoff? 🚀🌕 #DogecoinToTheMoon #CryptoNews\n\nWhat does this mean for altcoin enthusiasts? 🤔 Experts predict a ripple effect across the market!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0015, 'neutral': 0.0457, 'positive': 0.9528}

Tweet 546
Username: b0r3dc4t 💙
Text: [Real question, when was the last time Elon did something that actually benefited the Dogecoin community?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0682, 'neutral': 0.7741, 'positive': 0.1577}

Tweet 547
Username: One day I will become rich
Text: [My love #FEG]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0046, 'neutral': 0.0762, 'positive': 0.9191}

Tweet 548
Username: Zeyo $DOSU $DOGE
Text: [Hi Web3 😁🔥 $DOSU TO THE MOON]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.1589, 'positive': 0.8398}

Tweet 549
Username: FEG (Feed Every Gorilla)
Text: [$FEG for the FEGGIN win!\n\n0xf3c7cecf8cbc3066f9a87b310cebe198d00479ac\n\n\n\n🦍 \n🌐  \n📜]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.1497, 'positive': 0.8481}

Tweet 550
Username: TrendzWatch
Text: [Top 10 #Memecoin :\n#Dogecoin (#DOGE) - The OG meme coin, still reigning with a massive community and a market cap in the tens of billions. It’s the Shiba Inu that started it all, boosted by years of #ElonMusk nods.\n#ShibaInu (#SHIB) - The “#Dogecoin killer” that’s carved out its]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0801, 'neutral': 0.598, 'positive': 0.3219}

Tweet 551
Username: Freed Omring🇺🇸🦅
Text: [Converted SOL to DOGE.\n\nBig moves behind the scenes for DOGECOIN thanks to  and House of DOGE.\n\nSOLANA is nothing more than a Ponzi for D list celebs to scam their followers like  &amp; \n\nThey destroyed the culture. Doge is the only one worth having.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8254, 'neutral': 0.1594, 'positive': 0.0152}

Tweet 552
Username: Dogecoin4Life
Text: [let’s go]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0762, 'neutral': 0.401, 'positive': 0.5228}

Tweet 553
Username: Nothing Matters
Text: [#f2b is the best]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.0245, 'positive': 0.9733}

Tweet 554
Username: Dogecoin4Life
Text: [🤣nice]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0328, 'neutral': 0.2231, 'positive': 0.744}

Tweet 555
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your favorite crypto-related podcast?"#CryptoPodcasts #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0123, 'neutral': 0.7708, 'positive': 0.2169}

Tweet 556
Username: CryptoSpace🪝
Text: [What about buy dogecoin !!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.036, 'neutral': 0.732, 'positive': 0.232}

Tweet 557
Username: bob o
Text: [I remember reading articles awhile before that last Dogecoin cycle (recent high) that Doge was dead, I thought about these watching price rise every day .. up to .48, it'll happen again, we'll eventually see new ATHs, it's a given.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1145, 'neutral': 0.6906, 'positive': 0.1948}

Tweet 558
Username: Future X
Text: [🚀 DOGE to the moon? 🐕🔥 #Dogecoin is making waves again, and #Bitcoin is right behind it! Are you HODLing or taking profits? Let’s discuss! 💰 #Crypto #BTC]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0022, 'neutral': 0.1896, 'positive': 0.8082}

Tweet 559
Username: Pop in Ðoge 🟪
Text: [Dogecoin is inevitable, bringing change &amp; innovation worldwide! \n\nThat’s why I’m building on Dogechain, the #1 Layer 2 for DOGE since 2022. \n\nUnstoppable journey ahead! 🐕💜]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0012, 'neutral': 0.0405, 'positive': 0.9582}

Tweet 560
Username: JyungWoo
Text: [I make dogecoin America's primary digital currency.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.012, 'neutral': 0.7739, 'positive': 0.214}

Tweet 561
Username: Dogecoin4Life
Text: [Dogecoin won’t let you down.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0345, 'neutral': 0.4819, 'positive': 0.4835}

Tweet 562
Username: La Divina Commedia
Text: [1 dogecoin How much euro now?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0643, 'neutral': 0.8926, 'positive': 0.0432}

Tweet 563
Username: Doge Whisperer 🐕
Text: [Use the Dogecoin blockchain to fix government and offer transparency]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0164, 'neutral': 0.5296, 'positive': 0.454}

Tweet 564
Username: Dogecoin4Life
Text: [Goddamn]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7734, 'neutral': 0.1881, 'positive': 0.0385}

Tweet 565
Username: Darko
Text: [Have a great day Bite!!!]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0016, 'neutral': 0.0095, 'positive': 0.9889}

Tweet 566
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin\u200b‼️]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0169, 'neutral': 0.7974, 'positive': 0.1857}

Tweet 567
Username: Mr. Photon
Text: [Which memecoin makes it out alive?\n\nDogecoin is down 72% from ATH, Bonk and TRUMP are bleeding, and Fartcoin has evaporated from the top 200. Meanwhile, Popcat and Peanut the Squirrel are somehow up.\n\nMeme coin season "WAS" fun. \nNow comes the reckoning?!]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4328, 'neutral': 0.436, 'positive': 0.1312}

Tweet 568
Username: DegenWormHole
Text: [Interesting point. So, deregulation is the secret sauce to outpace the deficit? Sounds like a gamble I'd take with Dogecoin.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0398, 'neutral': 0.526, 'positive': 0.4342}

Tweet 569
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto will change the way we invest?"#CryptoInvesting #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0367, 'neutral': 0.8808, 'positive': 0.0825}

Tweet 570
Username: samir suthar, खारीया आऊ ,लोहावट ,जोधपूर ,राजस्थान
Text: [Elon you are lost reputation think, never play wrong with honest people I am frist fen of you ,but you did very wrong with me I borrowed money from people and pump or promote your #dogecoin and you did liquided me also or sweep my 10000 k , now how I pay back to person ?]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.8665, 'neutral': 0.1259, 'positive': 0.0076}

Tweet 571
Username: The Kennel 💪🇺🇸
Text: [Just like every other grifter, you used the good name of Doge for your own benefit, and now the people who have backed Dogecoin all along are getting crushed because you have tainted the name. You're a disgrace.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9472, 'neutral': 0.048, 'positive': 0.0048}

Tweet 572
Username: AIMask
Text: [GM degens! 🚀 Did you know Dogecoin was created as a joke in 2013? 🤣 From meme to millions, it's had quite the ride! What do you think is behind its loyal community and occasional price surges? 🤔]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1639, 'neutral': 0.5575, 'positive': 0.2785}

Tweet 573
Username: Dr. Omekongo Dibinga, CSP
Text: [My take: DOGE doesn't exist! Stop using the name!  via  #doge #dogecoin]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7206, 'neutral': 0.2455, 'positive': 0.034}

Tweet 574
Username: Michal - MEGA
Text: [Dogecoin doesn't hold, Dogecoin holds you]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1553, 'neutral': 0.7509, 'positive': 0.0939}

Tweet 575
Username: $e𝕏yÐOGE (Do Only Good Everyday)
Text: [we totally need Dogecoin in  with current market outlook 😢]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.104, 'neutral': 0.521, 'positive': 0.375}

Tweet 576
Username: Dogecoin FR
Text: [/3 is loaded yet 🤣]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.121, 'neutral': 0.7507, 'positive': 0.1283}

Tweet 577
Username: Odoge
Text: [This dude n the dogecoin devs are incredible. What I hate is the attention the community is directed at. People focus on the influencers rather than people with real knowledge and actual skin in the game. #Dogecoin]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4319, 'neutral': 0.3591, 'positive': 0.209}

Tweet 578
Username: Markri
Text: [🚨XRP price holds $2 support as Dogecoin rally fades]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0131, 'neutral': 0.6754, 'positive': 0.3116}

Tweet 579
Username: Cryptomaster2k
Text: [#Dogecoin is about to make a new high once this reversal happens!!!  BUY THE DIP NOW!!! $btc]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0034, 'neutral': 0.0903, 'positive': 0.9063}

Tweet 580
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin\u200b is inevitable]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1839, 'neutral': 0.6398, 'positive': 0.1763}

Tweet 581
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s the best crypto trading advice you\'ve received?"#CryptoAdvice #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0222, 'neutral': 0.8347, 'positive': 0.143}

Tweet 582
Username: Market Prophit
Text: [$DOGE Sentiment \n\nCROWD = Bearish 🟥\nMP | #SmartMoney = Bearish 🟥 \n\n#Dogecoin\nCheck out sentiment and other crypto stats at \n\n#Crypto #Marketprophit]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.4027, 'neutral': 0.5538, 'positive': 0.0435}

Tweet 583
Username: 𝐌 Λ 𝐗
Text: [Public perception is smart and innocent \n\nI just see it as people have bad vision]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5758, 'neutral': 0.3743, 'positive': 0.0498}

Tweet 584
Username: Alex.is.on.Sol
Text: [doge for the people , by the people ... dogecoin.sol owner from  must be feeling like a million bucks now]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.038, 'neutral': 0.5114, 'positive': 0.4505}

Tweet 585
Username: Winner
Text: [$GIGA chad makes giga candles whether green or red\n\nIt is like dogecoin but gigachad 🗿]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0167, 'neutral': 0.8028, 'positive': 0.1805}

Tweet 586
Username: TheWhiteRabbit
Text: [WHOA,  just dropped some 🔥 news! 🚀 Looks like #Dogecoin is about to get a major boost from SpaceX's Starlink satellites. My followers are already seeing huge gains in the alpha group. 🚀📈 Keep an eye on this one, folks! 💸]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0009, 'neutral': 0.0309, 'positive': 0.9682}

Tweet 587
Username: Degenerate
Text: [My Beenz]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0924, 'neutral': 0.6463, 'positive': 0.2613}

Tweet 588
Username: DEPO
Text: [Memecoins = crypto’s casino. Dogecoin, Shiba, Pepe—hype + memes drive pumps. No fundamentals, just vibes. \n\nStep 1: Accept it’s a gamble, not a 401k. Ready to YOLO? Keep reading.]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1151, 'neutral': 0.6925, 'positive': 0.1924}

Tweet 589
Username: 𝙂𝙀𝙊 𝕏
Text: [Will the Bull Run Be Cancelled Because of New Tariffs?\n\n#USA #Bitcoin #BTC #Ethereum #ETH #DeFi #NFT #ETFs #XDC #XRP #XRPL #HBAR #GOLD #Trump #XLMUSDT #VeChain #Altcoin #HODL #Dogecoin #News #Solana #Silver #Cardano #CryptoCurrency #forex #Blockchain #BreakingNews #TradingSignals]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.2631, 'neutral': 0.6956, 'positive': 0.0413}

Tweet 590
Username: Paul Benedict Zachdev
Text: [Look at what's happening to crypto   are you guys happy now? #cryptocurrency #Dogecoin what a goddamn joke. #Bitcoin bleeding because of your damn shit!]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.9713, 'neutral': 0.026, 'positive': 0.0027}

Tweet 591
Username: Cornelius Bello
Text: [I FOMO’d $80,000 into Dogecoin at its peak, showing my fiancée the charts, but it crashed 40%, she left, and I lost the house.\n#Painfession]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7461, 'neutral': 0.2243, 'positive': 0.0297}

Tweet 592
Username: gray
Text: [I believe fartcoin will flip dogecoin because when fartcoin was introduced to millions of people on the late show they were told it was better than dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.1074, 'neutral': 0.5372, 'positive': 0.3554}

Tweet 593
Username: Meme Hunter
Text: [My absolute favorite is   😺]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.0215, 'positive': 0.9758}

Tweet 594
Username: DailyBenchPress
Text: [I'm thinking about Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0129, 'neutral': 0.8234, 'positive': 0.1637}

Tweet 595
Username: R P RAJENTHIRAN
Text: [Can you support new coin like next BNB]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.018, 'neutral': 0.8126, 'positive': 0.1694}

Tweet 596
Username: SolStalker
Text: [I'm trying to hold up the falling market. Help me out—support me with a like and a retweet. SolStalker won’t let you down! 🚀🔥#Bitcoin #BTC #Cryptocurrency #Crypto #Dogecoin #Airdrop #Blockchain #SLSR #memecoins ,\n\n\n\n #SolStalker #Crypto]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0058, 'neutral': 0.2288, 'positive': 0.7655}

Tweet 597
Username: R P RAJENTHIRAN
Text: [Can you support new coin like next BNB]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.018, 'neutral': 0.8126, 'positive': 0.1694}

Tweet 598
Username: PePcoin
Text: [A very beautiful dog, a diamond. #DOGE]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0014, 'neutral': 0.0216, 'positive': 0.977}

Tweet 599
Username: Doge Norway
Text: [Wow freaky😬]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.6277, 'neutral': 0.2978, 'positive': 0.0745}

Tweet 600
Username: Dogecoin4Life
Text: [We don’t hate Legacy Media Enough]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.79, 'neutral': 0.1864, 'positive': 0.0237}

Tweet 601
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["Do you think crypto can enhance financial inclusion?"#FinancialInclusion #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0204, 'neutral': 0.8099, 'positive': 0.1698}

Tweet 602
Username: Anza
Text: [Starts Saturday\nBut I've been fasting intermittent before it all starts\nGonna be easily]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0185, 'neutral': 0.6138, 'positive': 0.3678}

Tweet 603
Username: Keen Dastan
Text: [I think she's barking up the wrong tree with this one. Dogecoin isn't killing people, it's just making some of us richer.]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.4769, 'neutral': 0.4268, 'positive': 0.0963}

Tweet 604
Username: Lora Girl ✪
Text: [Dogecoin is suffering but elon musk is missed]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.5788, 'neutral': 0.3675, 'positive': 0.0536}

Tweet 605
Username: Laylaylom
Text: [Can payments with Dogecoin be accepted now please?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0154, 'neutral': 0.8748, 'positive': 0.1098}

Tweet 606
Username: Ultramõrd Sillu
Text: [Is Elon Musk secretly a Russian tsar? Because that metaphorical mitre he insists on wearing while ruling over his little tech empire is starting to look a lot like a crown. Maybe next he'll demand we address him as 'His Imperial Highness of X, Tesla, and Dogecoin'?]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3409, 'neutral': 0.5833, 'positive': 0.0758}

Tweet 607
Username: Luis
Text: [Elon help me with te dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0245, 'neutral': 0.7931, 'positive': 0.1824}

Tweet 608
Username: Raiders87
Text: [Clean those nails my boy]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.3324, 'neutral': 0.5911, 'positive': 0.0764}

Tweet 609
Username: Caty Low
Text: [If you want to catch the next big opportunity, invest in tokens like Scotty The AI. Just like Dogecoin before its massive surge, Scotty The AI is still at a low price but has huge growth potential !]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.0678, 'positive': 0.9295}

Tweet 610
Username: (Ø,G)🐝arnoosh 🐝 (Ø,G) base.eth
Text: [📉📈 "Bitcoin today: Up, down, twists, and screams!\nEthereum: \'I\'m here too!\'\nSolana: \'I\'m alive!\'\nDogecoin: \'Woof!\' 🐕\nOther altcoins: \'We\'re here too… but does anyone notice?!\' 😅\n#Crypto #Bitcoin #Ethereum"]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.201, 'neutral': 0.5274, 'positive': 0.2716}

Tweet 611
Username: Bluelue
Text: [Dogecoin Dogecoin Dogecoin]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0254, 'neutral': 0.8115, 'positive': 0.163}

Tweet 612
Username: james
Text: [It’s over. Dogecoin to zero. Btc to 64k yall all getting manipulated]
Sentiment: negative
Scores: {'negative': 0.7361, 'neutral': 0.2448, 'positive': 0.0191}

Tweet 613
Username: Crypto Enthusiast
Text: ["What\'s your opinion on the future of decentralized finance (DeFi)?" #DeFiFuture #Crypto \n#Bitcoin #ethereum #Binance #OKX #Phemex #crypto #Picoin #shiba #Dogecoin #altcoins #memecoins #airdrops #NFT]
Sentiment: neutral
Scores: {'negative': 0.0278, 'neutral': 0.8937, 'positive': 0.0785}

Tweet 614
Username: 🐐touhin
Text: [Elon Musk, $MEMES reflects the same innovative spirit that made Dogecoin great.]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0027, 'neutral': 0.1018, 'positive': 0.8954}

Tweet 615
Username: Tesla Model Ðoge
Text: [Can’t resist buying some Dogecoin today 🐕]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.002, 'neutral': 0.0642, 'positive': 0.9338}

Tweet 616
Username: DOGE ONE🚀🌕
Text: [Dogecoin 🔥]
Sentiment: positive
Scores: {'negative': 0.0155, 'neutral': 0.3456, 'positive': 0.639}

